【忍撚夠】連登呢幾日俾人滲透到好撚恐怖，希望大家入嚟睇睇點樣應對

如果你由星期二三開始上連登，一定覺得今日唔會有人出，出嘅都係傻仔，送頭撚，俾人拉都抵死，cc tai求畫面靚水人出去……

事實係：
你今日行出街，由佐敦道裕華，行到亞皆老街匯豐
全部都係想出嚟行，有老有嫩，想表達民意嘅手足

個活動由八月開始講，話要喺原本嘅選舉日表達民意
目標係好撚清晰
由國安法，取消選舉，拉831傷者，拉721傷者暴動，全民檢測大批鬥…… 所有嘢大家都知有幾荒謬
疫情嚴峻嗰陣大家出嚟會有傳播風險
到數字低咗，遇上本身選舉日，理應係一個好值得表達民意嘅機會

大概係三日前
有幾十個account
洗版式抹黑個活動
先話搞手無腦，無計劃，活動人數目標搬龍門
講講下就話仲講街頭抗爭無用，乜都無用，個個去曬移民，有活動只會睇live嗌加油
之後就話9月6出嚟無任何意義，唔會有人出，1000都唔會有，出嚟只會送頭，出親俾人拉都抵死全家…………

屌你老母，呢啲係人講嘅嘢？

早幾日有人推返個post
話國家機器就係透過散播言論
乜撚都話無用，乜撚都話做嚟多餘，慳返啖氣，散播無力感，搞散反對聲音，極權就可以為所欲為

唔係叫大家要放棄連登，而係頭腦要好清醒，知道啲仆街嘅目的係咩

食黃店，出嚟行街街，retweet，tvb戰線，聯署，share文宣等等等等等等
屌你，係一啲衝突都無架
狗要拉幾多人
控制權從來唔喺出嚟嘅人身上
今日拉嗰300人 入面有巴士司機 有買水彩嘅妹妹 有經過嘅途人
屌人送頭嗰啲，知唔知到底拉人係點？你企喺度好，行過又好
佢拉封鎖線，封住你，你就係非法集結
濫捕你唔講，戒嚴級數你唔正視，你屌想出嚟唔想認命嘅人係送頭

無以前你所謂「送頭」活動
我哋行得到今時今日？你所謂嘅國際線有人理？
612唔係送頭？71？818？728？

只係想講
多謝今日有出嚟行街嘅手足
我見到嘅係一個又一個唔想認命唔想認輸嘅人

Pr狗 放負撚 五毛
我屌你老母

Push

推

希望多啲人睇到

特別係下晝
放負狗洗撚到成版都係，仲落足火力推post
出去嘅手足都想好似以前咁，睇下有無行動即討post，了解人喺邊，狗喺邊
俾啲放負狗洗到影都無

屌你老母
成個下晝講無人無人
你老母臭閪，你唔係坐喺屋企9up都講唔出呢句啦，屌你老母

唔好再鼓吹街頭抗爭，有人因為你而坐監，你良心又過唔過意得去?

所以我話所有話送頭嘅一律當五毛

講得好

而事實上每次畀人拉300人又換嚟啲咩?

ok，唔怪連登仔成日話民主中國係冇可能

唔好再鼓吹街頭抗爭，有人因為咁而坐監，你良心又過唔過意得去?
唔好再鼓吹罷工，有人因為咁而冇咗份工，你良心又過唔過意得去?
唔好再鼓吹嗌口號，有人因為咁而坐監，你良心又過唔過意得去?
唔好再鼓吹討論港獨，有人因為咁而坐監，你良心又過唔過意得去?
唔好再鼓吹私了，有人因為咁而坐監，你良心又過唔過意得去?
唔好再鼓吹XXX，有人因為咁而XXX，你良心又過唔過意得去?
錦鯉想點？

你啱！

由得班賤種咁樣玩落去，連登就會變第二個高登，香討(事實上呢幾日啲分化，放負，假膠post多到已經同bbk/香討之流無分別)

以後有行動
一人開個post
就唔洗怕推唔起

因為屌你老母，班仆街啲放負post，落足火力推到個個都喺熱門架，你唔開多幾個，啲活動信息係影都無

最心痛係，今次9/6本身真係好好勢
係呢兩三日，俾啲假膠，負撚，玩撚到爛
然後今日好多都係啲銀髮/中年手足，唔睇連登反而更清醒知道自己出嚟為乜
好心痛，見到有人攞住件黑tee，攞住份蘋果
你老母臭閪，又出去屌人送頭囉冚家鏟，最有用係你涼冷氣開放負post啦，屌你老母

因我坐監?唔係因為濫捕濫暴?你咩邏輯嚟, 你問班狗班狗官兩心過唔過意得去啦

革命總要有人死架啦 唔死叫咩革命？
同埋佢地出得去都預左 關我地良心咩事

多謝有出黎行嘅手足

今次真係好明顯
人少=抗爭已完, 手足成CONDOM
人多/ 鳩拉=送頭論

一早都話叫人唔好出果d全部都係五毛pr分化啦，一早唔講係都要行動前一日先講

希望多d人睇到

連登一直都係for reference
保持清醒

每次, 只要有人推行動POST
理鳩得佢係咪伏, 我都照出

再講多次我論點
屌搞手都算，當你恨鐵不成鋼啦

但屌行動者嘅，是咁的，你寧可係度屌自己友都唔去屌多班狗幾句，除咗立心不良嘅五毛同狗仲有咩人會？
送頭撚當狗當五毛算數

點解班五毛咁緊張？
因為喺選舉日搞遊行囉
而取消選舉呢個就係天下圍中嘅其中一個引發點

我好肯定南亞仔
一係被人偷account
一係露出本來面目
鬼到你唔信

唔係反對遊行既都係五毛
自問自己反對遊行係經過思考
都係果句 無大台就唔該諗清楚自己應該做啲咩
唔好人講你就跟
你諗完之後決定去遊行既我會尊重

依句岩聽

推
講得好, 對抗中共你估可以一日就嬴?
大把國家對抗極權用左十幾二十年先成功, 人地以前咩都無就係要靠寫信一點點將信念、意志傳俾其他人。
你話買一份蘋果係咪即刻有用? 而家可能無, 但成功不嬲唔係一步登天, 香港總有一日會嬴! 但大前提係你要相信會成真

有咩抗爭係無成本？唔犧牲手足邊會有畫面俾國際睇

我明佢意思
但而家你可唔可以講下
有咩反抗行動係完全安全，無代價

我行落報紙檔買份蘋果揸喺手
我喺馬路揸車響咹
都可以俾人拉去坐呀
佢要拉嘅話，連登10個post有8個都係煽動呀

乜撚都唔做，乜撚都唔講就最安全，最無代價
但我哋仲有啲咩可以輸其實
犧牲咗嘅人呢？受緊嘅手足？

我好認真，而家已經唔係玩裝修，火魔嘅時候
我哋只係淨返表態
如果我哋習慣連態都唔表，唔夠膽表
我哋會死得更慘

班仆街秋後算賬有無停過？以言入罪有無停過？
每日都有人俾人拉
你唔反抗，唔代表佢唔再強姦你

傻仔先會俾五毛帶到風向
今日有出既全部都係醒目仔

Push 心水清
大多人上連登係睇2秒就agree個post,完全冇分析能力

希望大家用多d自己個腦
唔係財經台1 2個post話tesla升就升 跌就跌，你估連登係wall street咩

夜媽媽仲開工

岩 推
多謝今日一齊既手足

你老味港共啲pr都係搣唔甩果陣除
「泛民煽動後生仔，自己仔女就送去外國」
換撚過第二間pr啦

講得好好

其實呢個問題真係要正視 而家連登有兩極 一係乜都話贏咗輸咗 一係就笑人送頭/屌人水人送頭

特別係屌人送頭嗰班 平時就喺連登冷嘲熱諷 笑人食黃店當抗爭 出嗰時又笑人送頭 屌你成年啦 個個鬼唔知出去有咩風險咩 出之前冇諗過咩環境咩

喺出面見班畜生成日笑人送頭真係睇到火滾

同意上連登要頭腦清醒

冇人有資格叫人出去，有活動可以宣傳大家自己用個腦去諗清楚值唔值得出去，但係嗰啲用感情勒索叫香港人快啲出去嘅人唔該快啲去死，出去係危險嘅事人哋自己決定，咪撚再感情勒索，手足被捕係到

同意樓主

我個Facebook 都有個藍屍，起直播台度留言：又去送頭；

唔知點解藍屍轉哂口風

五毛死全家

推呀

沒有送頭，只有濫捕

濫捕係對家嘅問題
只要佢地鍾意，幾時都可以拉幾百人
被捕人數係幾多係由對家決定
自己要知道自己出去為咩，目的係咩，你問呢條問題係冇意義，拉幾多人同換D咩冇關

其實兩邊都係情緒勒索 冇出嗰班一樣咁樣笑人送頭 星期二又到尚德 睇吓到時又有幾多人笑人送頭

出唔出去
自己決定
唔洗揾搞手
10月5嗰晚無搞手無大台
大家自己睇返嗰晚點解18區都有人出嚟

一年啦
係時候諗下當初初心係乜
而家仲淨返幾多

咁我會希望犧牲嗰個係你

根本人多出到去就唔係送頭論

初衷係乜嘢同用咩方法係兩回事，大家自己諗啦。
冇人有資格叫人做乜嘢。

真

有一班人不斷追擊搞手
目的就係想香港繼續“靜” 打擊大家士氣
製造失敗風俾香港人

好多人都係被追擊到心灰退出唔做搞手

有搞手先有活動先聚到人
一味個個係ig好嬲好嬲係無用
要屌嘅係屌黑警濫捕 而唔係出力屌搞手
我同意今次係有不足 係可以改善

但冷嘲熱諷個班我一律當你五毛
真正嘅手足見到不足係會提點同俾建議
而唔係洗板笑人送頭 笑人遊行無用！！

你可以分析同提供資訊
而唔係偏頗立場叫人留係屋企

你咪五毛囉
同個努力洗版既五毛互含

建議你哋去香城杏壇兒登仔嗰個po到抄低推po推人去送頭嗰啲會員名，下次有活動對一對名再決定去唔去

啱啱話今日大勝200比0，對唔住，我錯了

遠嘅唔講
我講近嘅電單車手足

國安法都立咗
點解仲要揸呢支旗呀？點解仲要送頭呀？
嗰八個字係好撚有重量
好多人係因為呢八個字坐緊，受緊
佢哋係咪又係送頭撚？追求畫面靚？

下次跟人嗌呢句之前諗下呢八個字代表乜

唔好乜都賴pr5毛先，真連登仔唔少都反對出去送頭㗎啦。

反對咪留喺屋企，支持咪自己出去。雖然咁講好cheap，但唔係啲今日仲走出去嘅人，邊度有新聞比其他人坐喺屋企share屌警察。上面個唔知5毛定假膠其實講得啱，革命係要流血，睇下邊個勇敢啲願意流先。

但真真真正問題係，的確連登仔要學下自己用腦思考，唔好下下見到有個post講乜就信到十足。

上連登勿認真只會助長五毛

應該話上連登要帶腦

佢要搞你街唔街頭抗爭都係搞你㗎啦！多餘！
成班瘋狗症見人就咬你唔係唔知嘛？瞓咗幾耐？

推上去比多d人睇

大家真係要揸緊信念

刪連登
見到風向撚post多到

點睇 新巴按章工作
但係冇其他行業工會 幫手一齊出聲?
一齊按章工作?
工會訓哂睇唔到呀?
黃絲團結?

Pr狗 放負撚 五毛
我屌你老母

你個ac好撚唔乾淨，去carousell買過個再返嚟啦，唔洗維穩費呀？係咪落曬格呀

講得好 今日嘅人數係意料之外

真 班波台佬加反串反諷撚真心煩

上連登要用腦
唔好比五毛成日講一句野
就引大家屌佢幾十句
咁樣已經影響咗討論
好心大家都要習慣下block五毛
發現佢哋嘅時候要即刻篤爆佢
然後唔好再覆

我有講錯?
其他行業冇俾人拉就唔洗幫手?
黃圈? 笑撚死人咩

其實係要諗返點遊行原意係咩先
1. 和平方式表態令政府妥協
2. 造畫面俾國際線

1. 上年6月都仲有會ff下 到依家國安法之後 根本無可能發生
2. 彈藥一早夠 成場運動已經升到大國博弈既層面 無論畫面靚定唔靚 西方國家都會為自己利益 傾向圍堵中國

所以 仲有街頭遊行既必要？無好處之餘仲令大量手足被捕

真係屌人一句5毛pr狗就可以唔面對現實

其實連登一直都唔係大台 只係討論區 有藍有黃
舊年六月大家嘅目標方向可能一致
但之後個個都入哂黎
阿豬阿狗三歲八十歲都做哂會員

想出去行下街買下野嘅咪去囉
驚嘅唔想出嘅 咪留係屋企囉
唔洗下下睇住連登
想做咪做

P牌推唔旭 不過都推

數字

邊洗問新登
以後邊個講黃既衰野 負面野
全部封ac

諗起都開心
日日都贏緊
贏到50比0

不過手足俾人拉哂

事實呢兩日真係有五毛控制到成個風氣
當日搞手開post係有千幾個正評話去
831黑警推大肚婆大家都谷住谷住
但突然勁多post追擊搞手 叫人唔好出

無錯係可以有人反對而唔出去
但呢班冷嘲熱諷嘅賤種係毫無分析原因
只係笑人送頭 失敗撚 叫人唔好去
仲要不斷洗板叫人咪去 最後真係帶到風

而今日出到面好多中年人都好好火
全部一致去屌狗 團火從來無熄過

所以我都認同各位連登仔
一定要保持獨立思考同判斷
大戰前夕無視連登 只要知道自己做緊咩
從來都無送唔送頭 只有黑警濫捕

躝啦，柒頭

分化五毛
大家快block
唔好再覆佢 影響討論

唔好理佢 五毛黎 冇錢買過個AC

推，一定要keep住思考

所以你話幾撚誇張，稍為開啲正面少少嘅post，點幾兩點啲五毛都碌入嚟開工

呢隻狗眼看人妻, 又稱"失敗的拉手", 唔係分化就放負, 出晒名

職工盟 心照啦
實質有冇車長會做先

其他同業?
有人參加咩?
黃圈得一個工會?
其他訓撚左?
黃圈
笑撚死

放負撚真係全世界最無用嘅廢物，就算唔出街喺屋企都有大班戰線要做喇，班放負撚無啲貢獻重嘈嘈嘈

當人on9咩？你開個post話去就去、話唔去就唔去？

正面
拉左3百人
都重要打飛機
每個星期3百人睇你黃圈可以 正面幾耐?

你唔抗爭
先前坐監果班多得你唔少
唔洗還呀..

永遠呢招

要有獨立思考
講咗好耐

有手足未訓就幫手推推俾聽朝返工返學嘅手足睇睇啦多謝你哋

真
推佢老母

推下

push

乜撚都唔做，乜撚都唔講就最安全，最無代價

表面咋，港共一步步收緊，大家最後集中營見，就係乜撚都唔做，唔反抗嘅代價

咩追求畫面靚?咩意思？？

入嚟想睇點解決，但似乎無容易嘅解決方法，要靠大家各自判斷

所以半年前開始睇完連登知當日活動就唔會再入呢類POST，除非活動有變。連登實在太易俾人影響，其實大家出去都係諗得清清楚楚，唔出既"你"都唔需要多言，大家都有各自各諗法。
唔係話唔俾你表達意見，係一尾放負對件事係咪有幫助? 唔係既而又睇唔過眼咪轉台先...抖一抖，香港人大家都攰左1年有多...唔好再內鬥啦好冇?

今日有銀髮族同佢老公同仔講
佢哋就係想你驚，唔出嚟。
佢愈唔想你出嚟，你愈唔可以驚

心水清 pizh

原來班人多啲人叫追求畫面靚
我明啦

呢句嘢幾個演釋都變咗唔知噏乜

唉屌咁無意思啦手足
香港都去到呢個地步
與其仲激將法，搞到個場兩極化啲人走撚曬嘅
不如大家正正常常討論啦

夜媽媽講得唔好，唔好意思
我意思係
大家出嚟，唔係真係追求畫面靚咁簡單

呢度真係需要你咁嘅人

哈 咁係冇用嘛

幫推

一完左遊行班放負撚即刻消失

其實睇到，如果心水清，做咩撚都無用，咩送頭，真係玩左咁耐，大家一切自負，唔好賴人。覺得無用自己唔好做就得，立刻出谷。所以以後見到呢D，立刻踢走佢，唔洗回應佢。

孫中山：革命會死人，都係唔搞了

樓豬我愛你

光時五缺 中意香港

挑戰中國 以為國安法好兒戲
點知真係拉
係網上講唔係實名 咪無事
今日又有個女既係旺角講完就犯左國安法

不過講真話又比人屌五毛

好認同，雖然成功去到"//左（//噸同聚人一齊行已經好難，但係一呼百應個下真係有啲滾動。今日不分年齡性別，真正做到流水遊行，行到邊叫到邊，啲曱甴根本搵唔到邊個叫，係度尻"折"人龍。多謝手足仲未放棄，雖然今日好多手足被捕，我都幫唔到咩手。唯一想係講有啲手足去到汪$#腳開始停留同一地點鬧狗，增加左唔少風險，希望全部人都可以提高安全意識，保護好自己就係對其他手足最大既支持。

總之一息尚存，抗爭到底。

認同，大量風向撚

唔係呀屌，有幾隻今晚都好撚活躍

幫推

仲有班人推撚哂細so偷食post上熱門

我屌你地老母

不如一齊估下今日拉呢289個最後有幾多個會坐監？
每一個出去嘅人 就預咗會承受風險
你講到咁容易可以鼓吹 可以煽動到 唔見你組織到一個百萬藍屍大遊行？

推一推

不過上面已經有幾隻spin去畫面靚

從來出得嚟嘅都係自己考慮，下下話送頭，咁同藍絲話我地比人煽動有乜分別

我都愛你呀喂，總有煲底相聚一日

做人總要信
自己都唔信嘅，點爭取呀

推 尊重返

唔知由幾時開始一有有關活動嘅野
網上同現實就會產生平行時空嘅錯覺
所以一有活動就唔應該再睇連登

推正常post

集會係人權
遊行係人權
表達意見係人權
你做你應做既野
但被濫捕
咁都需要過唔過意得去？
從來 都係當權者問題
點解要將個問題手足化

又係畫面又係國際
講到厭呀得未啊

唔出咪唔拉，咁你地黑警唔濫捕咪無人罵你地囉。
好似支那人咁民哲保身，
做極權順民最啱你地啦？
濫捕唔講?
你地濫用權力亂鳩咁嚟，然後要人唔好出街?

上年九月已經開始係咁

送頭論果班跟本就智障，上年6月到宜家，邊次無拉人？有不反就唔拉人？有不反既日子都拉唔小人，跟本就無分別。
抗爭向來都有成本，而成本同效益唔能夠掛鉤，因為跟本計算唔到，如果計到，一早就贏撚左。
如果連街頭都唔上，單靠上網派嬲？定淨玩twitter？無論咩形式同方法，要同步進行，跟本無人知用咩方法可以成功，只有盡做。

光復到香港同樓豬搞基又點話

係 我都覺得連登呢幾日熱門好唔知想點

今日好多人

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。

最睇唔過眼就係個個手足都係冒住風險，為啖氣出去繼續抗爭，成堆放負分化撚喺度冷嘲熱諷！

你可以唔同意繼續街頭抗爭嘅必要性，但至少今日仲去行街嘅手足比你勇敢一萬倍，你先係應該覺得羞恥嗰個

你條撚樣同黑警個邏輯一鳩樣，
如果你唔係警黑5毛，
而係到為自己保命大過一切嘅思想沾沾自喜嘅話，
其實你覺得你自己憑咩係到講野?

以為全版熱門都係遊行，點知一大半都唔知係啲咩事

咁你有咩高見，又可以表態但香港警察又唔會拉人

on99仲日撚日想自己企係道德高地，反抗無用，私了無用。要贏人地首先要畀人地狠，你唔驚佢，佢先會驚你。坐監係因為佢濫捕，唔係我哋推佢去死。手鐲覺得自己做緊啱嘅嘢，對得住自己良心，就去做，我哋應該係支持！

今日9.6都仲有一堆無聊post上熱門就知靠連登仔死得啦
仲有心情討論點溝女 啲公屋私樓名 邊條女大波
兒登

做多咗啦

佢係五毛嚟㗎
睇吓留言#198

有手足受傷被捕，要屌都應該屌個政權同班狗，點會屌自己人，乜撚野邏輯

世上無免費午餐，革命必須要流血，唔流血國際係唔會知，呢樣係現實
仲有我地有同手足講要自行衡量風險，出得去就代表佢地係自願隨時犧牲

1

幫手推 要有返d獨立思考能力

如果2014年有連登:

忍撚夠你班負面撚，點解要屌人唱今天我？明明係表達民意既機會

散播無力感，搞散反對聲音
Pr狗 放負撚 五毛
我屌你老母

亂拉人可以避？

出嚟其實係我哋既權利，但去到呢個地步d狗已經係權力核心，所以其實都開始迷惘應該點做，出又死唔出又死咁

五毛pr食屎啦

我想講我都忍撚夠 想講幾句

國安法後 一直我都唔會呼籲人出去
所有人都應該自己諗清楚點解要出 ，點解唔出
但係點解叫人唔好出嗰啲就係5毛？係Pr？

只係想同大家講成效 叫大家自己諗清楚
近近地就同大家講下7月1日
當日三百幾個人比人拉 十個係國安法
而到今日 除咗電車司機 其他人已經好少再比人講起
(其實連司機都好少人再提)
我只係想講 一切犧牲都變得廉價

當日香港人摒棄和理非
今日都應該思考應否摒棄街頭

冇錯 班狗係濫捕 手足係冇錯
但問題在於你自己想唔想手足無謂犧牲

無論點 今日手足出得街做人血饅頭
我一定會食得乾乾淨淨 唔會浪費佢地嘅血
但我相信街頭思想已經落後
手足嘅血唔應該咁浪費

唔怕利申埋：
7月1日 三百幾個嘅其中一個

冷氣軍師次次都叫人唔好送頭
到到示威其實都有風險會俾人拉
白俄個邊都係咁，唔通人地又叫人唔好出黎示威
獨立思考，衡量下風險出唔出
唔洗聽班放負送頭撚up

抗爭到 得新巴佬 叫按章工作
其他工會冇哂影
收哂錢去左邊

係
但係唔好下下都畫面
唔係個個出去都係為咗畫面

前一日先出黎叫人唔好去
當曬d唔上連登嘅人係condom?

on9邊有咁易煽動到
而家上街既risk係人都知有幾大
出得黎既都evalute過先會出

好多人拉完告唔入你地又知唔知
一味話人冷軍水人送頭
你地班花生放負撚先係最撚仆街

其實真心唔知 我仲諗住我哋呢年做咁多嘢係為咗令西方做鳩支那 依家美國都帶頭做嘢 而依家又黨安法 又鳩拉鳩告 真係重有必要搵命搏咩
如果你話要俾人睇香港人未放棄 要有畫面 咁你贏了 你啱哂

今日大把人黃店排隊食完起行
從來都係應該現場親眼確認行唔行街

puah

pish

10/10

?

佢唔係手足啊
佢係五毛

扮乜啫你
你呢個pr account黃咗㗎喇

不斷放負真係好撚恐怖

以前啲行動post
文宣
抵制
Twitter reddit戰線去晒邊？
明明好多野可以做
偏偏係最嬲既時候，係啲鳩post 浮面既日子

兒登仔成日口講睇長線、唔好短視淨係睇今次活動，結果搞到有心出去嘅手足被人拉

你老母出殯個日呀

致敬！

淨係睇今晚熱門po全部都唔係講今日嘅事，已經知連登已經唔可能再係指標

同事你好
知道PR公司邊到出糧未
我同PETER 有汗出冇糧出好慘

咪係次次都係咁講
事實上佢地都諗唔到有咩可以spin

多謝姐打羅夫呢條撚樣
成班波台狗 popo 南亞仔真心膠仲要同佢一齊癲

多謝今天表態唔認命手足

咁撚落力吹冇用果啲撚屌呢
你老母生你出嚟就最撚冇用啦

【忍撚夠】連登呢幾日俾人滲透到好撚恐怖，希望大家入嚟睇睇點樣應對

#153 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

留言#153先啱
熊熊BB
係五毛

你侮辱岀咗去既人

呢條友識玩 唔係認真起底真係唔覺

行動前後五毛大軍一定出嚟㗎

我都以為係大家變左，如果係PR，真係屌你老母。
總之大家要團結加油，唉。

總係有班人覺得要街頭抗爭先叫有做野

要承認
依家已經推到上國際層面既事
我地做到影響到既野根本好少
歐美郁一郁既影響力大過幾萬手足被捕
咁點解仲要浪漫化犧牲？

最好整條5毛list
最重要帶腦睇連登是常識，唔好人講就跟。

關你條藍屍乜撚野事

好期待送你老母殯

身邊已經有好多人放棄連登
跪求大家幫幫手

睇咗佢啲post都幾搞笑
最搞笑係佢有個post連膠登做個管理員都拎出來講

最弊歐美永遠都唔會郁呢

睇清楚

由上年八九月講到今年九月都係呢句

叫人哋思考 評估風險冇問題 你可以出篇文分析出去嘅風險成效 但冇人有權叫人/情緒勒索式要人做啲咩

每個人係獨立個體 你覺得出去冇用 其他人可能覺得有用 講真邊有人想見手足犧牲 但如果將所有問題歸咎出活動嘅人/搞手 而唔係個極權嘅話 我覺得唔可以接受

你又比佢呃左
連登9up唔洗本架

連仔有無可能暫時停止註冊, 再ban 5毛？

其實邊有咁多黃絲，前線
我成日報料比警察，
不過後尾見連登咁多黃絲，
為咗搵料，所以而家咪專登順從吓佢地

問心如果我係黃係前線
咁呢個香港應該無藍絲

你知唔知呢招玩到爛?
就算你真係專登玩膠，
咁你講野再無人信都係理所當然，
所以咪撚再出嚟柒。

五毛 #12186
肥寶貝

５毛：
無用論
失敗論
屌勇武
扮勇武屌和理非
屌和理非
扮和理非屌勇武
國際線放負
恥笑玩膠
集中追擊某人
漂白工程

其實５毛同中共做既野可唔可以配合下
你呢邊放負失敗論，但下一刻中共又９搞香港人，激嬲曬佢地
原本配合溫水煮蛙呢招先係勁，但無啦～個個醒曬啦！

Pish

呢排有新滲透

行動之前幾日出po打句「叫你自己衡量」，然後就不斷講出去嘅缺點

目的就係人少搞到俾人圍，然後事後就話國際戰線更加重要

呢條撚樣直頭藍
邊個話上得連登一定係黃

一個半年前
幾千正評既post
你哋竟然唔睇
怪得邊個？
用腦思考一下
連登係呢次運動最大動力
但國安法之下
點解港共唔收連登皮？

終於知道今次運動的必勝方法

唔該哂！又可以block 7佢

❤️贊成呀！兄弟爬山！

搞手講清楚目的&後果

手足要獨立思考
要有覺悟 後果自己負責

唔出嘅手足只需要提醒有咩後果
唔需要評論手足嘅決定（出or唔出）
尊重返 比支援就可以

我哋抗爭嘅信念已經紥根
如果你覺得手足被捕慘嘅 覺得唔值嘅
用你嘅方法去支持佢 繼續抗爭 直到成功
而唔係冷嘲熱諷 用你嘅決定去影響對方嘅決定
唔係唔比你講意見 但唔可以將你嘅意見強加於人

以上未必套用曬所有事
但行動上面係適用

做鍵盤戰士一樣會比人拉

今日出面好多人係因為星期日出街娛樂
唔係因為遊行

其次，你知唔知搞手做咗咩先令人追擊先?
唔知就翻出去睇完先講啦
最毫無分析原因就係你呢種人

承擔唔到風險,其實可以唔去

嗰個咩「96九龍遊行 敵陣分析」個post咪好例子

個搞手去撚埋南丫島都唔俾人屌啊？

我知一定係同一班人 所以就算有第四個登都冇用㗎啦 最緊要唔好畀風向影響到自己就ok 要做自己認為啱嘅事

同埋我覺得南亞仔一向都見風使舵

要提撚住佢地唔好則則膊

駁唔撚到
但大家有獨立思考能力
自己應該決定到出唔出

不如你睇清楚呢個post想講啲乜先啦

（即時）銅鑼灣一帶環境

#28 回覆

真心有同感 做咩都屌 根本佢地最想帶出既意識就係香港人最好乜撚都唔做坐係屋企 邊撚個最想我地咩都唔做唔反抗?
果D成大篇文講點樣會俾人圍捕 個搞手幾唔可靠果D 屌你啦 上年開始就知唔係100%安全架啦 依加又走黎想要安全可靠既環境去俾你反政府? 無撚野呀

連仔擺明就係收左錢啦，唔係點會甩哂班p牌仔啊

我地去反抗一個極權、不斷侵犯我地權益嘅政府，而過程入面有同路人比人拉
咁點撚解唔係怪個政府濫捕啊 屌你老母
你宜加乜撚嘢都唔做先係至撚對唔住已經比人拉左嘅手足啊！
要救佢地嘅唯一方法就係推倒個政府啊
咁唔撚通求中共比我地獨立啊？唔撚通求佢地比我地反對佢啊？唔通求佢地放過我地啊？
仆街
你良心過唔撚過意得去啊！

CC台 出到公海先講喇
美國旗單野你地最威喇

呢兩個po 最容易令到5毛入嚟加把口一齊分化。

可能其實po主都係5毛

事實係
不嬲講冇大台
出唔出去自己決定
唔出去就唔好喺度阻住人哋出去
最多睇吓佢小心啲就算
係近排啲人係都鍾意踩多人哋一腳
而且又放負

毅進低EQ失控又真係好難避免
我有冇出? 唔係第一日上連登了，唔好透露咁多比人知
真係好，多謝你每次見到有呢d低質反問，我都會諗成係對家嘅人，就不停remind我地要努力

記住要keep住開post放負，反問多d

下次係咪每個人都要匯報自己確實地點？你第一日做人？

扮5毛又玩到爛
扮黃又玩到爛

係咪全世界都係狗隻
division呀?

你幫襯黃圈佢話你食黃店抗爭好威威
你貼文宣佢話你無撚用會俾藍絲搞
你上街佢話你送頭,行完番屋企
散播失敗主義咪依D

你哋鍾意啦
個搞手咁唔負責任你哋鍾意點咪點囉

講送頭論嘅人不如諗清楚少少啦
今時今日就算只係咁啱經過都會被人拉架啦
咁係唔係出街買野又送頭 行個街又送頭
成件事本身就係濫捕嘅問題

依家上連登講句野都可能犯法架
隔兩個月可能係連登留個言講反對意見都係送頭架
咁係唔係就咩都唔做?

有時有d野 係自己將條線愈set愈低
為左所謂唔送頭 最後連價值觀都守唔住
我都同意以現時嚟講 唔需要高成本抗爭
但係如果連低成本抗爭都放棄
咁就唔好再話自己係咩同路人 因為你已經唔係當日嘅你 只係做番一隻港豬

大家放假先出嚟，唔係真係追求畫面靚咁簡單?

用下腦啦
唔通話你知係朗豪坊咩
博拉？

我重係到

我要提番大家聽日記得番工
繼續幫港共政權 維持香港日常運作

香城先最仆街
佢不斷開post叫人去 臨到正式個日之前就話好鬼呀乜乜柒柒 呢招真係高招

共匪當然唔想我地出去啦
想回復平靜當無事發生嘅係佢地
不過今日依然好多人行街

Same
今日成個下就冇上過連登 5毛多撚到

係唔係要好似啲旅行團做埋導遊帶你行？
洗唔洗幫手買埋保險？

出黎遊行都唔得?
遊行係我地基本權利

濫捕係對方責任, 唔好再講咩送頭

呢隻都係仆街冚家鏟嚟

再講多次
屌你而家呢啲活動仲要啲咩搞手？

話係現場, 就會有人叫你影相證明

一影相放上黎, 其實就好容易用時間同位置鎖定你係邊個, 同自爆冇分別

不如搞返起10點鳩嗚行動

我試吓將你個concept放落泛民到：

問：點解要留係臨立會？做到嘢咩？

答：
開臨立會係對家嘅問題
只要佢哋鍾意，幾時都可以開臨立會
啲惡法過唔過都係由對家決定
自己要知道自己留係臨立會為咩，目的係咩，你問呢條問題係冇意義，留係臨立會同做唔做到嘢係冇關

理性討論：以加街頭抗爭就好似泛民留係臨立會咁，係無意思。街頭抗爭唔會爭取到任何嘢，同泛民係臨立會係唔會阻止到任何惡法，係同一個道理。
你可能會話：臨立會係無民意授權，係有問題，唔同街頭抗爭。但係疫情咁嚴重吓，唔講非法集結/暴動，街頭抗爭都係有問題，一個唔小心就爆一波勁。

我唔係話咩都唔好做，係話做嘢要睇成效。但我哋處於劣勢（個人認為係劣勢）嘅情況下，都仲要計較成效而唔係做咗先算，咁就真係輸！但如果唔計成效照樣去做，咁泛民又點解唔可以留守臨立會？

扮黃又5毛
反對又5毛
全部都係5毛

時代革命 同馬克斯一樣
只係口號黎
一話做就不了
又話有屋企 要養唔罷得工
前線呢班 就冇老豆老母可以去送頭

聽日香港咪又係照常運作
多謝黃絲幫我地政權維持香港運行

洗唔洗話比你知着乜衫係邊個位比人拉？

幾十個手足畀人拉畫面好靚 等我食多兩間黃店支持手joke先

正確

又唔怪得佢嘅
開post叫人出去
但係又比人瘋狂咁屌

痴撚線，幾百個手足就係因為你班浪漫抗爭撚而家比人搭入去坐幾十個鐘，仲要隨時比人落charge, 我比人拉過兩次，知入面果幾十個鐘一啲都唔好受，根本而家已經過左街頭抗爭既階段，你班仆街就識上連登廢up, 拉果個又唔係你，講事實叫人唔好冒險就比你屈毛屈pr, 我都忍撚夠你班浪漫撚真係走火入魔

block得

買左蘋果未
中共好撚驚你地抗爭
今日又少左3百人
你地重可以少幾多人呢?

愈拉愈多
最後一網打盡

未見過人咁革命法

原來唔係一大班人出黎
而係俾人陰D陰D 慢慢陰乾
我代表狗隊多謝你地 唔洗做得咁辛苦

超同意

佢就係想搞到再無搞手出現

Up

過返隔離圍爐啦你

搞手不嬲真係得個搞字架啦
上年就負責入紙 搵人睇場
而家唔理nono 搞手個role咪就係吹雞
但係你唔係因為個搞手而出黎嘛
咁搞手係邊有咩分別

可唔可以解釋下點先唔係浪漫抗爭撚？

不如一齊估下今日拉呢289個最後有幾多個會再做黃絲?
唔做藍都多左班中立撚

推，多謝咁多位手足堅持

救命呀
點解又重複loop返去呢個point
真心有冇人睇樓主講緊啲乜

連登有太多樓主呢類人
一有啲唔啱聽就五毛pr放負撚左膠blocked

不如咁講 上年差唔多呢個時候都唔少人出
但夠膽犧牲嘅真係唔多 如果大家夠膽犧牲多啲
街頭抗爭呢條路就已經唔同咗
而唔係今日可能做啲唔係太有力既反抗
而我就覺得偏偏有時候就係捉到鹿唔識脫角
又唔係咩都想屌 但只係慨嘆喺合適嘅時候已經過咗 所以而家只能夠做一啲唔係太有力嘅反抗

你問我啦 大家唔好多當連登係一個主流聲音
你知我知大家都知
唔少香港人都已經停晒手腳唔反抗
靜靜地返工食飯去玩
個感覺係真係靜左落黎 有好多野都冇再去做
有啲就真係搞緊移民 有啲就寧願苟且偷生
呢個係事實 係好難再令香港人改變
可能真係對於香港人來講一年已經好耐

躝啦屌你老母

我支持你地出去架
唔出去點俾狗拉
但記得好似今日咁 人少少咁出
一次過去拉唔哂 俾你地革命到咪不得了

好在呢排冇假放姐 有連假你地咪會多人上街
BTW 大家記得番工

而家佢咪兩面不是人

都一年幾 滲透無幾百都有一千啦

721
831
101

我依家屌緊佢不負責任啊

放心 一定唔會拉你先

白俄個邊都係咁
拎白俄黎講
你班香港人有冇資格呀
白俄人有冇星期一就散哂水去番工呀
要等星期6日重要有民陣吹雞先識上街

依家已經進入左國際線既階段，要展現民意唔係下下要上街

唔撚該啦 咩都賴滲透
思想唔好咁幼稚得唔得啊 唔係老奉要全個forum得一種聲音架

我相信唔少人都已經變得好少睇連登
所以我都好少會再發表咩言論

依家只係比較會在意一啲比風向帶咗出去
而未諗清楚嘅新手小朋友

熊熊BB同香港人，移民今日上晒電開post

中共要入侵呢度易過借火

佢地冇力架啦咪死loop同一個point

哇屌你老母你講得出依句都幾不負責任，不如你試下入狗屋坐幾十個鐘先？講到好似好撚輕鬆咁

上街?
你地只係行街
重要有民陣隔個幾月先行一次
革命?笑撚死人咩
你地只係政權俾你地出黎遊行
係支共控俾你地行呀

你認為姐
但有啲手足唔認為
冇大台
各人有各人嘅諗法

放負狗真係好on9放負唔係e d場合 e個時間 e個位放Lo

今日割300，明日割1000

樓主邊有咁

一起底原來又係波台狗

香港人仲要冇得安寢

羞恥 換 案底

不過我支持手足出架 唔出點俾狗拉

但不得不承認嘅就係
真係好多五毛帶風向
五毛list都有幾百至1000人
淨係呢個post都捉到五隻

所以上連登要用腦

撐手足撐到底

駛唔到就講埋啲廢話，最撚廢就係你班剩係識上連登鳩up既柒頭皮

重有熱狗

國安法之下
唔收連登皮
當然有原因

推呀

呢d先係有腦嘅手足

我都等緊水滾
我好掛住CY 下下用大火
柒婆火力都唔係好夠

有5毛係連登話反對啲活動其實好正常
對家一直都係咁做
慘在有連登仔真心認同佢地呀 幫埋佢地帶風向
話尻返自己人轉頭
話人送頭個啲 根本就係blame on the victim
差佬濫捕 你屌尻手足？
有班人根本睇唔清5毛帶啲風向 跟住就跟撚咗5毛

出活動就笑人送頭 唔出就話場抗爭靜咗...
其實應該點做？

我今日有屙屎呀
匯報完畢

波台唔一定係波台狗
但波台狗扮五毛/玩膠
就係波台狗

DDOS連登SER
個SER係唔會永久爆炸架

不能否認有班兒登仔真係冇腦

今日又贏300比0

屌個政權
個政權會改變?
咁屌下又唔洗坐監OK呀

果隻波台狗

重要買蘋果呀

其實唔好ddos呢度先對中共有益 呢度可以帶風向笑抗爭者

佢地願意犧牲出去上街我感激佢地，係睇唔過好似樓主依啲連登仔係到搶光環衝出黎柒講到好成功又咩咩柒柒咁，不如你地試下入去踎幾十個鐘先啦

完全係心聲 難得一見嘅高汁文 推！！

正解
國際線喎
各國同支那分配好利益之後
話之你解放軍殺一百萬人啦
呢班所謂黃絲真係好鍾意發夢

點解要拆大台呀
係咪5毛呀
點解要勇武呀
一定係武警扮!!!

推上去

可以
你有3百萬人上街咪得囉
陰D陰D 每次幾百人 唔係送頭係咩?

因為好多連登仔唔識/懶得block五毛
好似我咁成日block五毛
就唔會比佢哋帶到風向

如果你唔當出面嘅人遊行緊
咁姐係同意黑警濫捕行街嘅人？

當我唔知喇
咁麻煩你講下搞手點解要俾人追擊
有人追擊到開完post要係tg到share

同埋可唔可以講多啲
我呢種人點樣毫無分析力

樓主係叫人哋唔好再踩多人哋一腳
笑人地送頭之類

重新睇過篇文啦

完全靠國際線同等運到冇分別

仲上到連登鳩up都睇得出你做左幾多野啦

真心有班見人講咩就講咩既兒登仔
仲要不斷share 5毛啲post出去

我諗唔少手足係真心想幫件事
但係最唔應該係將自己嘅諗法強加於人

連登仔成日話有人滲透就係滲透果班人做
目的就係長篇大論玩分化
識穿左你啦樓主

如果冇左呢到
點叫人唔好拎美國旗出去
係咪衰呢搞到以家得罪左美國
美國唔幫我地喇

重有加泰集會呀

我眼中嘅國際線，係羅冠聰、黃台仰而家做緊嗰啲
日日妄想trump/五眼/歐盟會隊死共產黨嗰啲，唔係叫國際線，叫癡撚線

睇得美國隊長太多
以為真係有超人

除左依樣佢仲講緊啲叫人唔好出既就係5毛/滲透喎

呢隻好煩, 鍾意不停回覆洗版

無可否認 五毛係成功減少今日人數

唔提佢地 又話5毛唔敢入黎喎
提佢地又踩多人哋一腳

佢不負責任個點喺邊？有拉過使唔使喺個名隔離括住（已被捕）？事實係出嚟嘅都知風險喺邊 講到手足係被鼓吹出嚟 冇獨立思考咁

唔認同將臨立會同街頭抗爭混為一談

臨立會集體杯葛係一種抗爭，但你唔會話全體人民放棄抗爭係一種抗爭

我都認為街頭抗爭成本高效益低，但每個抗爭者有自己嘅需求，我哋只要提醒大家會有咩後果同表達尊重就足夠，大是大非之下有人堅持不屈地反抗，我哋唔可以代表其他人去決定邊啲事值得做邊啲事唔值得做

但係冇ac嘅人依然受影響

你試下平日叫遊行
睇下會剩番幾多人?
係咪又係5毛減少人數先?
聽日要番工架

遊行就係原意要表達立場

遊行係市民應有權利, 點解唔可以做?
濫捕係對方的責任, 並唔係市民的錯
如果有一日共產黨將食黃店買蘋果都要拉
咁我地有話叫人食黃店同買蘋果既人係送頭?

朋友, 我地真係唔可以再自我審查
要做的就要做

同埋彈藥係唔會夠架
越多越好
外國講左好多次要重啟選舉
但香港人做左咩回應?自己爭取得夠嗎?
唔通靠班所謂議員?
(不針對所有人, 但有部份議員真係出少句聲已當幫手)

不論出唔出 個整體社會氣氛的確冇上年咁強
我嘅建議係大家要keep住保持信念
得閒嘅就讀多啲書 操練下自己嘅身體
有時候韜光養晦 亦有所作為

獨立思考
反對 = 5毛
讚成 = 5毛

係
大把人仲係用緊cd rom

我淨係知你做咗好多嘢

臨立會集體杯葛係一種抗爭
我有冇睇錯 但係泛民死都唔肯放棄個位喎
又係咪5毛先?

無問題，又block一隻

但block唔到咁多, 同埋通常頭幾個回覆就決定左風向

冇人理我都要開工架
搵食姐

又有五毛認輸師
你認真就輸了

就係唔想浪費時間理佢

事實上搞手係安排得唔好

其實解決方案一年前就有
兄弟爬山各自努力

其實價值觀嘅唔同就會引伸到依d問題
有人用成本效益計算
有人以守住自己核心價值計數
唔同意見一定有

咁最好嘅方法就係各自努力
有人發起去做一件事之後
可以先討論 但係要係理性嘅討論
討論完之後 就係決定繼唔繼續做
如果做嘅 有唔同意見嘅手足都應該尊重番個決定
你可以唔幫手 但係就唔好講風涼話
講風涼話嘅人 一概當5毛/pr

「不如一齊估下今日拉呢289個最後有幾多個會坐監？」

條友講到唔洗坐監就好輕鬆咁，仲要未計有啲手足真係有機會要坐，事實上係狗屋坐果兩日係仲難捱過入監倉坐兩日，如果有比人拉過我唔會相信講得出依句野

都係 同埋佢哋主動狂開post

記得block埋5毛名單個果堆
咁你就會得番CC台既POST可以睇

多謝師兄提醒
呢d五毛真係要block

放負都係5毛

你閲理係咪攞1定係未考完DSE 樓主係睇唔過個啲係咪都屌手足送頭嘅人 幾時有搶光環

你屌民陣?
你係咪5毛呀

佢好努力回, 但冇人想回返佢, 單機緊

有個post我又係好撚深刻，標題咩「96遊行有20萬人出嚟都偷笑」
頭幾個留言之後一式一樣，咩「有20000/2000/200人我都偷笑啦」
屌你老味之後仲可以每個留言幾百正評，癡撚線

我有屋企人要番工
你地班後生去俾人拉喇

我會支持你地(精神上)

你有point咪駁我囉柒頭，係到講埋啲廢話
駁唔到就摺埋含撚唔好再推人出黎冒險

屌你老母情緒勒索做到你咁肉酸

煩撚過閪

唔係分化就放負
冇5毛罪既?幫我加番得唔得 唔係冇糧出

根本就係班五毛借題發揮
唔想啲人出黎
但明顯今日啲人遍佈油尖旺 人山人海
又有黑警幫手攬炒

所以你地玩膠咪多人block，咪無人信囉
唔明？
你玩膠扮5毛，咁唔該你比人話5毛，就唔好覺得扮5毛係無問題。
另外唔通佢地呢招玩到爛唔係事實？
唔想比人“屈”5毛，咁你就咪撚玩膠。
呢到係有屈5毛同扮黃，我諗個個都知，
不過如果你只係因為呢啲人而轉做玩膠，
咁你就唔該背負返人地唔信你嘅結果。

係呀，仲有講到反對人出黎上街都係pr/5毛添嘛

黑警濫捕第一日知?
依個係人都知嘅事實
國際都夠哂彈藥
點解要手足冒咁大風險去被捕
明明有大把方法抗爭

搞手由一開始話夠兩萬人先搞
最後得5千人投贊成都要照搞?
呢啲係民意? 呢啲人搞手所為?
有腦都知投票5千
但最後必定唔夠數
你要嗰幾千人俾黑警任人魚肉?
搞手一係就好似lunch哥咁
一係就咪撚拉人落水

我唔係扮架我真係5毛黎架
好多CC台既人都認證左
唔好唔當我係5毛呀
我要出糧架

你點會係五毛
人地做五毛有錢收
你低賤到做免費五毛

BTW 帶風向叫人BLOCK 5毛既
咪又係我地公司既人

唔咁做 點叫停果班 叫人出街搞革命既人呀
俾你地搞得成 我地重洗玩既?

支持五毛推post

搏番個黨員做下都好
唔通靠你地CC台就可以革命到?
賭仔都識買大果邊喇

其實無問題架 你可以唔參與 精神上支持
不過如果你繼續語氣單單打打嘅話 我就只能當你係pr/5毛

同埋如果你有更好嘅意見/抗爭方案 不如你拎出嚟講下 等大家有個更好嘅方法囉
如果無嘅話 咁其實你都無咩資格係度串其他人

起一起你底 個個post淨係識冷嘲熱諷
最撚憎唔怪得比人話pr啦

搞手係咪狗隻都冇人知喇
人愈少 狗隻愈好做

其實拉左九千幾人
依然咁多人出黎
唔到你唔服

我估佢目的係今晚推到1001, 聽朝就冇人睇到

所以記得開(2)

你都係五毛狗喎

已封鎖會員
北角陳家樂

拉多次就唔止坐幾星期咁簡單
到時先係黎真

你地出親都得幾友
重要剩係識叫口號 企係到等拉

公司叫做野 要OT

上年已經係咁，上lihkg要用腦。

時事台limit好似係5000

不如你列哂嗰堆人啲名出嚟

屌唔住，都係block左，真係好撚煩

Me too 覺得要出就要出，一切自己負責，唔好懶狗人地

呢個POST我既身份係5毛
唔好搞錯我有CC台認證

上5毛名單睇喇

你可以半block
咁遲d佢喺其他post度帶風向
你就可以篤爆佢

一場同事唔好趕盡殺絕好喎

放心啦，
玩膠同5毛我一視同仁，
都當5毛處理，
所以唔洗驚。

係咪真係為香港人，
定係5毛pr黑狗，
大家都有自己嘅分析方法。
不過如果有啲人做得太過低莊，
就好易分得出啫。

當然我唔會咬死啦，
不過如果你係玩膠，
咁你就繼續等人地block你。
如果你係5毛呢類人，
建議你開新ac玩得高明啲。

咁推死佢

其實真係好on9 白羅斯人出嚟示威冇風險咩?
其實政府根本就係驚我地可以成功示威 搞到佢地反應唔切
唔係班狗洗乜咁重防?
咁重防就係怕我地有功課交到畀國際啫

講到好

咁樣鳩拉法
可能拉左啲藍絲都唔出奇

狗眼看人妻
正經野你又唔識答 只係識屌人
咁無得怪我當你係pr啦

遊行仲有幾多成效
得返嘅人數仲有幾多
睇清楚依兩樣野就唔會出

香港好多人精甩尾唔會做沒意義嘅付出
唔係浪漫主義上腦講兩句好聽說話就代表有意思嘅

呢排班友好興扮黃洗底
時機成熟就帶風向

其實佢都係

已封鎖會員
北角陳家樂

緊係明白啦，
我打咁大篇野同你係到討論，
你估真係駁比你一個睇咩？

有，不過一路好小理啲毛，因為都小玩連登，但呢隻真係煩到閪
有無list提供

臥底滲透一貫做法
先令大家信任 再帶風向

咁搞鬼？5毛屌5毛

而家上連登都係睇其他post，想知資訊性嘅野寧願睇tg

連登太多分化風向撚，睇得多好易中伏

我自己凡係睇親屌鬼post（eg,龍門vs渣哥、立會留守vs走人）都唔想企喺任何一邊同另一邊拗，一路都講兄弟爬山，我理撚得人地，自己做好自己嘅事，問心無愧就得

你地玩開互含到完場
我係唔應該踢爆你

不如樓主講下邊D係PR A/C

成班五毛最鍾意互含
特殊癖好

Tg都可能有人搞事嘅

資訊性質，唔係討論性質嘅tg

完全同意
兄弟爬山 無一個人係送頭 大家都只係想守住自己嘅價值觀

起底
屌你老味又block一隻只係識屌人既熱狗

哦 咁ok
之後自己決定

屌終於有人話，早兩日成個登都係五毛PR狗

不過係到都想同真心認同送頭論嘅手足講，你覺得有危險可以唔出，我明白同理解你嘅憂慮同難處，但你知有人出咪講聲多謝手足小心啲囉，點解下下都要屌人老母戇鳩又送頭正傻仔？你係真心覺得危險，幫手出post分析，我會好感謝，但係屌人送頭除咗淋熄運動團火，同埋屌撚到手足灰撚晒之外仲有咩用？

其實我個人覺得只要大家堅持本心，做好自己做到同自己認為正確嘅事，同時相信所有手足都係一樣做緊自己最正確嘅選擇，先係真正嘅兄弟爬山

舊年6月我覺得無嘢可以比起香港人更令我感動，但宜家亦都無嘢比香港人更令我灰心，唔好再互屌喇好唔好，有時見到黃圈內鬥真係好灰好攰，已經分唔到係五毛PR定大家真心喇

個人愚見

拉完後門放
唔通真係告 唔洗做呀?

推 成班撚樣五毛講嘢好一至 要學習多啲留言 一定我哋多人啲

唔阻你地繼續互含
玩得開心啲
如果玩得太過分 我會出黎踢爆你

幫推post

我好亂呀，有無多啲證據？兩個睇落都唔似

推多幾下

不如話, 點解明知連登已經淪陷都無人肯帶頭開過個新forum.

治標不治本

今日究竟有幾多位立法會議員 區議員出現過？

無任歡迎

其實呢個post都有幾隻五毛
你係呢個post click圖片模式
就搵到佢哋再block

突發 五毛清單正式上線！

明明之前仲不斷講9月6上街
一到呢個禮拜突然勁多po話不了

其實唔洗分咁清，乜滲透，好肯定有班係真心膠手足
黃絲就無傻閪咩？有咩反對就屈人pr，只會加速撕裂

唔洗灰心 5毛pr真係好多
意見唔同嘅手足一定會有
但係真手足就算有相反意見 都唔會一開口就屌人 而係會理性討論
所以個d全部當係pr/5毛就得
同你有同樣信念嘅人好多 不過平時唔係太活躍係連登留言姐
pr係全職分化放負 咁咪搞到睇落好似好多人咁囉
唔洗灰心 大家一齊走落去

你可以完全錯誤解讀我講嘅野

是但啦，你鐘意點理解就點理解啦，反正我做乜野都唔需要向你交代

屌你老尾 單單打打 blocked

冷靜啲，睇落你兩個都唔係，我唔會block，可能你哋之前有私人恩怨

連仔唔積極去ban 五毛，其實都好難可以有正常討論，喺共匪治下，大家最緊要係有批判性思維，先可以面對五毛可以百毒不侵

希望聽日仲見到呢個Post
同埋幾時ban 5毛

除咗某啲出曬名嘅5毛同假膠之外，
其實仲有好多你真係好難分，
所以真係睇自己，
最緊要係大家要記得個目標，
唔會忘記就得。

另外，我見到啲相反言論，
我都會多數都會駁佢地，
就算就知佢玩野，
我都會半屌半駁，
因為我反駁佢地就係最好嘅方式，
同其他人反映出點解我覺得佢地唔啱，
係影響緊其他人同成個post嘅氣氛。

感謝提供

睇到既係對家不停鼓吹正常生活 無事發生
所有一切令到依樣野成真既 都當係對家既人
正常生活=舒服管治=無任何威脅=順利做任何野
e.g 撩鼻人數

推，香港需要多D正能量

你on柒9嘅，明唔明濫捕係咩意思，你入衛信買部電話都可以比人搞一大輪，坐緊巴士又可以搞你一大輪，你唔係拎住磚頭刀仔佢告你咩，而家宵禁？佢睇你唔順眼隨時可以話懷疑你著緊果條底褲係偷嘅拉你都得，我相信今日真心唔關事經過而比佢地SS同濫捕嘅唔止300人，9拉300人係嚇9你，9拉300人你睇下最尾可以告幾多個？9拉左300人係話比人知香港人係未放棄，如果佢今日9拉都冇人比佢拉就已經係話比人聽大部份香港人已經妥協，(其他人)唔需要再(多事)

其實係 所以我有時明知係5毛 都花少少時間回一回
等大家清楚個論點 讚唔讚成都好 起馬可以等大家思考下
而唔係比5毛屌完帶風向就算

啲人成日講送頭真係好煩
自己唔想承擔風險咪認
由濫捕濫權個日起
再加而家呢個無恥政權乜都屈你告你先
其實幾時都高風險
港共要做你 其實你唔郁唔出聲唔出街都可以做你
你打twitter戰線都可以屈你勾結外國勢力
你食黃店都可以話你犯國安法
咁係咪選擇跟從制度 乜都唔做
還掂都係 不如行出嚟

成日話無用無用 仲街頭有乜意思
又話搞到咁多人被捕
但我諗 出得去嘅人 一早有哂覺悟
就算真係比人賣 都好過後悔自己無繼續表態

五毛同PR真係好撚煩
煩到我好少再開連登

所以真係唔好睇少佢地
其實佢地真係幾成功。

先唔理你觀點
咁人多，意見梗係多㗎啦
有分歧咪compromise囉
唔好成日企道德高地，唔理咩都小人老母
係咪想黃圈不攻自破

多謝樓主 希望大家真係要清醒

幫手推

屌哂班放負撚

我都留意到仲有一大堆無撚聊post
真係好日都唔會有嘅傾計閒聊post

多謝你啊，我有時真係會灰到喊
但就算再灰我都唔會放棄，希望大家都唔好灰唔好放棄

再講聲，大家對手足記得多啲鼓勵少啲批評啊

要學下地盤佬
不要說：屌你老母又送頭戇鳩
試著說：呢啲路綫有危險喎，出去小心啲啊，多謝手足

五毛 pr 留言/post 一律當透明唔覆

個個post都有佢地嘅出現 好煩
對住佢地唯一好處係可以訓練eq同logic

咁其實你又有無諗過出去嘅人係為左咩
大家都只係想守住心入面嘅底線同價值觀
無必要係度單單打打
如果有好d嘅提意 歡迎你提出
如果只係屌人 成件事都無無意義

其實你有冇係現場？

好，等我之後都回多啲駁返佢哋至少唔好再係一面倒帶風向

真，呢啲人一味單單打打，唔同意見唔緊要，屌都無所謂，屌完都講下自己有乜高見丫，屌，無既，得個屌字，煩過閪

近期少左d互相打氣嘅說話
依個時間最需要嘅就係正能量

有人同意，有人反對
係呢場抗爭之中，
我可以做嘅，
就係令到其他人同意我，
影響其他人。

如果真係有呢啲“蠢人”，
但係佢睇完我嘅野，
佢同意我嘅思想，
並成為佢嘅行為方向，
咁都係件好事。

討論並影響，
呢個就係我嘅睇法。
我覺得只要帶領到人思考，
就可以減少“蠢人”嘅出現。

問題你所有post都係單單打打

多謝今日有出嚟嘅手足

記住比人屌唔好氣餒，
嬲嘅同時，都要保持論點，
語氣就悉隨尊變，
最緊要係討論呢個位。
不過，有時都放鬆吓個人，
真係唔掂就離開吓連登。

真 希望大家仲記得
兄弟爬山 各有各做
每個人承擔風險能力都唔同
出唔到去唔緊要 大把後勤野可以做
以前好多行動分析po 又會有好多唔同suggestion比出去嘅人做參考

有時自己覺得高風險 唔敢出唔緊要
但仲有人會想做/去做
即使擔心對方都好 都要明白同尊重對方
（一定會有人想屌我尊重對方出去送頭）
如果你真係唔想佢「送頭」
呢個時候可以做到嘅係
就係睇哨頻 睇live 幫對方整合同分析下現場環境
幫對方諗下有咩離開現場嘅方法
方便嘅咪幫佢睇埋屋企附近咩環境 有無狗捕住等等

大家係咪隔得太耐 唔記得咗啦？

無錯，你唔同意人地個做法，
咁你選擇唔參與絕對無問題，
發表點解唔同意亦都無問題，
每個人都有佢嘅考慮點。

但係大家都可以做多一步。
唔出嘅都可以幫吓手，
幫出面嘅人減低風險。
報料或者提供路線比人參考等。
即使唔同意，
但係都可以係自己個位到互相幫助。

唔同意參與嘅同時，
其實都可以選擇幫助

你講到都唔知你係幫緊手 定串緊人

無錯呀 價值觀係屬於自己 所以唔論到你指指點點
咩價值觀影唔影響其他人嘅野 人與人之間嘅互動本身就會互相影響 你嘅每一句又何常唔係會為其他人帶嚟影響
都係個句 你有好嘅建議就講出嚟 如果係好嘅 我實撐你架 大家都想抗爭成本減少
如果無嘅 我真係諗唔明你有咩資格係度單單打打

如果你講到蠢人唔會改變，
咁咪target正常人囉。
蠢人真係曲解咗嘅，
咪同返佢地講你嘅真正意思囉。
佢地唔理解咪唔理解，
討論係強制唔到其他人同意理解，
討論嘅目的只係希望人同意理解。

蠢人改變唔到，
就唔好改變佢地。
但無討論嘅過程，
你係說服緊佢地之外嘅正常人。

你講嚟講去咪都係依d
你講咁耐都無實質意見講到出嚟
你除左單單打打 同講d虛嘅野 對個討論係0價值
如果你又繼續用依個態度 又唔係比到咩提意
咁我只能當你係5毛/pr

但係討論嘅過程

喂
有冇人比人鳩拉左仲支持不斷上街先？
暫時呢度有一個被捕人士就話唔支持咁做

其實好難，
因為好難定義咩係精，
同埋咁樣就好易變咗大台。
我覺得唯一嘅方法係，
真係帶動返連登個討論氣氛。

Agree

我都係一時時有耐性，盡做㗎咋

有冇正常人，有邊個真係知㗎？
不過cd-rom都係我target嘅人，
我諗佢地正常人嘅比例點都高啲啦。

要知道
上年連登大把人日日話火魔好野，支持唔好掉頭走要打狗，仲講到自己一定會上
但現實呢？原來十分一人甚至百分一肯做都冇
咁係咪煽動人上前線呢？咁岩唔岩呢？

你可以留意下啲新聞專訪/被埔人士關注組
被捕過/被人告緊嘅依然有人繼續出
無話邊樣應該 邊樣唔應該

push
dllm 3 cents dog

依家又想扮支持 立場唔好轉嚟轉去啦
你講個d反話個個都睇得出嘅
唔好咁小學雞啦
我就係見你咁反對
又要不停係度對其他人單單打打 咁我先睇下你係咪有咩高見姐 向你請教下
點知依家你又問番我

你啱啱先話個d蠢人 人地話a 佢地就會話b
依家我都見到喇
好心你做人謙虛少少啦 蠢人前蠢人後咁
唉 同你講咁耐都晒我時間 都唔係討論嘅

定開個新連登?

5毛黎 日鳩日係度鬥黃/屌自己友

[事實擺在眼前］無論有冇人宣告退下火線，事實係行動同出席人數都越黎越少

- 分享自 LIHKG 討論區你地話apple奶共，咁你用緊咩電話上連登？掟爛部iphone未？

講真，相信大家都會驚被人濫捕。
唔同意出去嘅絕對可以唔同意，
咁咪開post提出論點，
有人反駁咪同佢地辯論，
有人屈毛亂拉post嘅咪唔好理佢地。
真係有心嘅，正常人係會睇得出。
從來都無叫人唔好唔同意，
只係叫人唔好單單打打，
恢復返討論風氣。

同埋上面講咗，
唔同意嘅，
你都可以搵方法幫助佢地，
唔好因為唔同意，
而真係咩都拒絕去幫手。

係唔出去參與嘅底下，
除咗諷刺，仲有好多野可以做。

其他人睇完自己諗下啦 我就決定block喇

係香港警察鳩拉
唔係香港市民送頭

下晝俾狂推d舊post上黎，都唔知做乜狗

連登幾時ban 風向撚pr ac

你講呢句野嘅目的係咩，
我真係睇唔出，
可能我真係蠢，
或者你可以解釋吓。

支那有冇正常人？
我就覺得有就實有㗎，點會無。
我一直都主張佢地毛係中國人，
其他嘅係叫做支那人。

都係我唔係大中華膠，
香港同中國同支那係分開睇，
我係咁主張。

同意 依d先係手足

有撚用咩 你開十個登一樣咁

先係中國人

屌，係咁打錯字。

推
放負撚死全家

正視聽post

成個遊行係好
但搞手係抵屌

咁咪睇你同唔同意佢地講嘅野囉，
佢地講完唔做咪佢地仆街，
但係做得嘅，都係因為認同而做。
你唔想睇到呢啲事發生，
咁你就更加應該去討論而唔係單純放負，
就咁諷刺其他人。
我都有放負嘅時候，
但係有人糾正我嘅時候，
我都會盡量冷靜我自己。

所以最後大家要做嘅係咪應該係去分析，
等其他人認同你，
比其他人有更清晰嘅思維呢？

講真，今日差唔多300人被捕，但係付出代價之後有乜成果？而家唔再係細路仔玩泥沙，你做嘅任何一個決定都有可能令其他人付上一生嘅代價，甚至會有人因為你嘅決定而賠上性命，究竟呢一刻嘅街頭抗爭仲有乜意義？我唔係話唔抗爭，而係用其他方式去抗爭，你可以打國際線，上twitter，甚至親身去外國遊說，又或者留喺香港，支持本土文化同黃店，同身邊嘅人多啲傾計，令佢哋有罷工嘅心理準備。根本仲有好多嘢我哋可以做，係都要沉醉於街頭，2020年喇，會留意香港嘅人同國家一早就mon住香港，唔需要用再利用手足嘅血所製造嘅靚畫面嚟吸引國際社會嘅注目，亦都唔需要再走出去街頭去表達「民意」，民意由上年6月就已經好明顯，唔需要用手足受罪嚟提醒香港人，可唔可以唔好再畀籍口自己去做冇意義但要付出好大代價嘅街頭抗爭。

幫推呢個謝謝
原來12送中港人當中 有3個聽日要上庭

起下人底先

你愈快自己放棄佢愈收得快
而家係一班願意硬食嘅人幫手頂住個箍唔好咁快收窄住

我個熱門得啲垃圾post

你真係講得好中我心聲
大家真心覺得危險嘅係應該提醒同討論，唔係下下都屌咗先
你覺得國際線好啲咪去做Twitter 任務，覺得出去先keep到團火咪出去，大家尊重下對方諗咩，其實所有嘢都係為香港好咪得
送頭論真係唔需要，我從來都唔認為任何人俾狗咬係for 靚畫面、要make noise 打國際線，佢哋對於我絕唔止係一堆數字，有出去嘅人係堅持自己立場，俾狗咬係因為濫捕而唔係佢哋送頭
香港人唔好下下起哂鋼，記得我哋係要be water，你覺得咁做唔可行咪一齊諗下仲有咩好做

好明白你嘅意思，
但係其實好坦白咁講，
遊行其實係真係一支強心劑，
去同其他人講叫人唔好麻木，唔好習慣。
其實我覺得而家甚至稱不上街頭抗爭，
只係一直濫捕。
講真無人睇到人被捕，

其實出去遊行，
真係會比人覺得無冷卻到。
其實出現呢個諗法，
我覺得最主要係，
係咪有其他方法比到信心，
或者比到個信息所有人知，
場抗爭真係無冷卻到。

就好似twitter為例，
如果吓吓一嚟就有幾萬以上嘅人去twitter，
聯署每次一，兩日就十幾萬，
會唔會仲有人覺得冷卻咗？

我唔繼續上街,就真係對佢地唔住
無錯,到今時今日,無數手足被捕、死去,咩都拎唔到
咁佢地既犧牲就係原全無意義?
唔係!!!!
只有繼續抗爭先會為呢啲被捕、死去既手足賦上意義
果啲勇敢既手足
果啲可憐既逝者
我地要繼續抗爭,結局可能會被捕、甚至死亡
不過抗爭唔會停止
我地會將意義托付比下一個抗爭既手足
直至目標達成
咁樣同伴既血先唔會白流

平時一個post平均可以block三四個人已經知五毛多到好誇張

其實係
當然都唔排除真係有偏激人士，
所以理性討論真係好重要。

問題在於而家嘅街頭抗爭嘅代價同成效差太遠，就好似一個人為咗食一餐好好食茶餐廳，要付出餓十日嘅代價咁，個人會餓死㗎，仲要付出咁大代價但係只係食茶記咋，完全唔值得

唔洗當，根本佢地就係五毛網軍

我覺得最主要嘅因素係，
出去嘅人希望場運動唔好冷卻，
同埋佢地覺得佢地係應該做啲野。

所以我覺得個位係在於，
我地可唔可以比到個方法，
或者最重要嘅野係
比唔比到個信心佢地，
話比佢地知，
我地所有人都仲行緊，
無停過，只係換咗個方式進行。

又或者真係有人覺得街頭抗爭先係唯一出路，
咁就去說服佢地，
其實唔係得呢個方法。

同埋真係說服唔到，
就係你可以做到嘅範圍下，
幫佢地減低風險。

換過個account再做五毛啦柒頭

我覺得要反對所有代價同效果差距好大嘅抗爭方式，情況就好似有人想靠食糖醫絕症，雖然唔work但至少唔會死，咁咪唔阻止佢囉，但係如果有人想靠食毒藥醫絕症，你唔可以唔阻止㗎喎，因為你foresee到食毒藥醫唔到之餘嗰個人仲會死，如果你唔阻止咁你就係殺死佢嘅其中一個人

絕對認同，
所以我非常支持大家開post去游說其他人，
但係亦都如我所講，
我覺得最大嘅問題係，
有冇方法去比到信心佢地，
場抗爭係有另外一條路行，
同埋比唔比到信心其他人，
大家都係參與緊。

用我嘅諗法，
我覺得出去嘅人，
係因為唔想場運動冷卻，
現實係真係愈嚟愈多人打卡，
好肉麻木咗，習慣咗咁。

或者佢地背後其實打緊twitter戰線，
但係因為twitter嗰到比唔到人一直感覺，
好多人係真係參與緊。

認真講一句，
就係我身邊有唔少人係無做Twitter，
而且我就咁睇twitter嘅人數，
係真係比唔到信心我其實大家都係到做緊。

又或者有部分人覺得，
出嚟行動先係正路，
而點樣改變佢地嘅諗法，
就係要討論嘅原因。

講真，一嚟就5毛block我覺得真係唔應該，
因為反駁5毛嘅同時，
其實係釐清緊自己嘅思緒同時，
幫人地釐清埋。
當然一睇到都知唔洗覆嗰啲，
都真係駁佢都費時

好似麻木咗

推返上熱門先

啱

屌，我頂唔緊，
訓先，巴打加油

黑警濫捕

港共違憲取消選舉

我諗住推返上去都訓早抖
利申返，絲

連登邊有絲
呃我唔到(笑
btw早抖

真係要完全封鎖

仲有好多kpop狗

遊行冇用，靜坐冇用， 連儂牆冇用，佔路冇用，衝擊冇用，勇武冇用，罷工冇用，黎明行動冇用，黃色經濟圈冇用，罷買冇用，換美金冇用，聯署冇用，起底冇用，外交冇用。

遊行人數減少，勇武已經被人拉曬，集會好無聊，連儂牆已經冇人理，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

畫面唔靚，會激嬲美國，會俾中共藉口，送頭，中計，僞勇武，僞港獨，係鬼，多謝黑警。

好攰，好悶，好煩，好想死；好嬲，好嬲，好嬲 – 等被天收。

遊行唔夠激進，激進入獄抵死，唱國歌係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

放火魔法一定係黑警，拎伸縮棍一定係黑警，有顏色絲帶一定係黑警，有肌肉嘅一定係黑警，有炸藥嘅一定係黑警，有槍嘅一定係黑警。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，撤回已經讓咗步，全民大辯論已經讓咗步，成立檢討委員會已經讓咗步。

警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港，GDP，GDP，GDP。

撤回條例冇可能，獨立調查委員會冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

講得好好聰，去話比人聽抗爭無冷卻到
但原來係要用300幾個手足嘅前途去講

我知係濫捕，未必個個都告得入
但萬一撞著係紅官審真係話唔埋
再唔係就要揹保，或者踢完保再擔心隨時有狗上門搵你
呢種代價會唔會真係太大

想話大家都覺得保持熱度好重要，
其實我都唔知保持緊邊個嘅熱度
認咗係手足就無咁易退
如果係要放棄抗爭嘅，唔會因有人出嚟就唔放棄
年幾啦，歸晒邊架啦
就算我當係keep住淺黃嘅熱度，為咗呢班人而犧牲300幾個手足值唔值得？

我唔係唱淡，都唔係否定街頭嘅重要性
612、71...係好重要
但今日嘅時勢已經同當時唔同
be water，由運動開始講緊，咁依加同佢硬碰係咪最好嘅選擇？

當然無大台，有手足都各有自己嘅做法
街頭戰線同其他並無抵觸
你覺得街頭好咪去，你覺得Twitter 得咪做
作為命運共同體，我尊重各位手足嘅決定
都尊重今日出去嘅人
唔會屌佢哋出去所以被濫捕
矛頭永遠只應該係狗同港共政權，而唔係自己人

只係係咪評估完話唔建議去嘅就係五毛PR?
係手足就一定要吹行雞出去？
有活動就一定狗衝出去？
我有啲保留
同上，各人真係有唔同睇法
但anyway認同上面啲手足，睇連登要帶腦

推

幾痛苦都要保持希望
所以定時定候要有人講呢啲問題出黎
等其他人唔好中伏

同時我地就努力文宣、封鎖五毛
增加呢個窮苦國家嘅滲透成本

tui

同意
「群魔亂舞」，形容呢幾日嘅連登真係好準確

係，咁大個人，大大小小遊行集會都成年了
自己決定、自己醒水啦

事實係有好多人都覺得街頭抗爭成效不大 當然我自己覺得只要係有用嘅 乜都應該做 與其屌呢班人 which is no use at all 不如諗下點樣用已有嘅牌去打呢局仲好

歡迎樓主起我底

我每個post大量五毛留名

🛂「手足」
探子團隊
就2020年9月6日九龍區遊行搞手
對其不負責任態度發表意見
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
團隊希望你停止使用「手足」這詞語，
因為你對於號召遊行或集會後
對其他人發出的訊息及行為態度極之惡劣
包括表示對接近300人被捕推搪責任、
遊行期間胡亂發放指令、
及遊行前不斷分化其他頻道等行為
已經嚴重超出可容忍程度。

同時，「手足」們響應你的號召
走上了街頭抗爭，
願意為你賭博他們的前途及生命安全。
而你卻以「視而不見，聽而不聞」態度
去輕佻回應不同人士。實在可恥！
#探子

香討五毛大舉入侵連登

滲透得好勁

扯貓尾一直都有狗同五毛玩緊 唔洗勞氣

有無人cap番圖出黎？ block鳩晒d pr 五毛先

推一定要發聲

所以應該今日以後留係屋企學習習思想，
留力到死o個日，中共長存阿門。

5毛都係想咁

放心仲會出的都有對連登有晒介心，一早已經知連仔被渗得好誇張。

仲有人信足活動前的連登，今時今日仲咁on9，都無得救。

事實上300個人被狗拉左
你又點解釋？
300個人唔係數字呀
有血有肉既人
我屌你老母

ching講出我心聲

滲透咗成年啦...

連登基本上都係五毛控制 普通會員出 post 係沉底好快 只有五毛 post 有班五毛推 一有唔啱聽嘅回覆就俾五毛亂咁駁 呢個現象大家睇多啲留言就知！呢期嘅五毛個名係多數長英文 下一期又會有另一批相同特色嘅名 大家多加留意

·

大撚把放負post

pr捉到香港人心理: 咩都無用，返屋企休息最好

上連登第一戒條：

保持頭腦清醒
謹記獨立思考

ブロックしたよ

多謝手足

Yes Sir

想問文職狗係唔係每個派一個連登ac?

你老母就送頭。
推樓主

你呢句想點

道理大家都有自己既一套 只能夠講唔出既無資格話想出黎既人

Pushhhhhh

真係平行時空wo
藍絲撞人打人都無事

講自己既意見會比人當滲透

其實大家經過咁耐，一睇就睇到，有啲post個heading 一睇就知，全部都係道德勒索，出去送頭，害死手足之類，次一級就極憨鳩話影響左邊個咩地方，白鳩痴post唔洗理

唔止呢幾日嘅事五毛pr死全家

大家肯郁未？

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

UST南亞仔: 咪水人出

起左依條友底
大膽推論係狗狗
兩個假設：
一係被人發現左換左人ac
一係係狗圈太殘動搖左信念

藍狗一隻

扮黃，用一啲懶理性分析，扮中立諗法帶走思考方向

可唔可以list曬果十幾個account出黎？俾大家知道block咗佢？

見到問題就揾方法解決

班狗濫捕好合理？
講連登冇比人滲透都冇人信喇
唔理你係真藍絲定假膠
黑警死全家喇
濫權濫暴打人性騷擾開槍射市民講大話乜都做得出

爬文，有list

自己唔行都唔應該話行既人

然後出邊打到豬頭咁，手足被打被捕， 樓主就嘆住冷氣係屋企出post

真係好多，頂

721 831 101 1111

出去就係為左做加速師
而家中共好明顯講你知，留島唔留人。
fine 唔緊要。
全世界都睇係眼內，有能力自然會走。做生意自然會多左考慮。
如果少左街頭抗爭，中共自然大肆宣傳國安法好成功。
最怕時間一耐，大家會麻木。

當然無人叫你帶哂文具出去，等人被人告暴動。
班狗叫你咪聚集，你咪行開，去對面馬路嘍。佢地走左，咪聚番埋一齊嘍。

呢個先係真be water ar

有百幾隻pr

咁你有無咩好方法？

多謝樓主 講出黎
忍撚夠班死五毛日日辣火頭 日日撩交嘈
而家一見到五毛直接 Block撚左佢 一了百了 費撚事嘥時間

所以越黎越少人上連登，唔再好好咁處理就變第二個香討

115 隻5毛/狗俾左負評

好同意 啲放負po 一律不推文
我出去行街 關班五毛狗撚事呀
送佢老母柒閪頭呀 sor忍左好耐

好聽就叫容納唔同意見
唔好聽就遲早香討化
連仔唔搞搞呢個問題真係唔掂

吓。。。?

你老母生你個智障出黎 真係過意唔去 知唔知咩叫濫捕

對付五毛係要個人思考

佢地數量多到其實清唔曬
就算唔再開放申請
都會比狗搶手足ac用

大家當3萬隻狗上緊連登咁睇

同你出嚟行有啲便衣狗係度扮人一樣

屌，衝撚晒出嚟，block撚左勁多account

濫捕 濫捕 濫捕呀
你係咪唔撚出街呀 縮番你老母個閪到呀 日撚日blame個victim

蘋果話 d 人係普通途人，出黎買顏色筆，食飯。。唔係表達民意

叫人出去冇問題，但點解冇人叫轉地點
明明1500左右己經重狗到上年中大咁
搞手完全隱形失蹤

就算我當你唔係叫人送頭，咁身為搞手係咪有責任改終點

琴日旺角好撚多手足
只係手足變得無咁主動無聚埋太多

話無人既個班人係咪on9？

飛機文, 商場仲多人啦

遊行黎講
sorry真係完全唔夠人

以後前一日唔睇連登好勞氣

唔夠人係指咩
無10萬？無60萬？無200萬？

遊行set預期人數，但從來無一個標準講過「夠唔夠人」

依家講下講下成個連登都講到「唔夠人」
一息尚存 抗爭到底 有講過出黎既有幾多人
幾時變到要坐係屋企睇個勢夠人定唔夠人

推！

放負五毛公安狗

南亞仔

屌你老母唔好掛住block slut post la大把正經野要做，block 5毛功能要upgrade 呀

下次活動係全港性 逼到班狗區區有佈防 區區有便衣狗 範圍愈大犯錯機會愈高

真係好笑，班狗講明放人係旺角等你，仲要自己為啖氣衝埋去，為左班戀戰撚/畫面撚為做而做，唔撚係咁天真仲覺得香港有法治呀

全港大文宣 貼到周街都係中英文宣
同時出 同時做 無指定地點

你想個抗爭有出路
好心就正正經經講 唔好講咁多無謂野

咩叫唔夠人?
下晝果陣由信和開始計每個轉角一隊狗
然後油麻地到銀行中心成條彌敦道仲少人過平時旺角，仲唔叫唔夠人?
上年成年仲唔知遊行人數冇警力10倍以上係冇用?

其實你係咪根本冇去現場，點會唔知情況
好多弱智唔識走真係會俾你地累死架

以前有前線火魔勇武就拉前線
後來冇勇武就拉前線rb 滅煙隊
再後來就拉和理非
去到依家， 唔理三七廿一就圍住先
數夠人頭交人就算
務求拉到冇人出聲先會收手

如果唔想有所謂「送頭」
Day1 開始就唔應該出

與其收聲等到完全靜哂落嚟
好似今次咁keep 住團火
等大家都睇到冇人忘記
又搏佢拉到港豬同藍屍
拉咗嗰堆之後好可能都會反差佬反共

市民講明會示威，班狗仲要為啖氣去濫捕，唔撚係咁天真覺得市民會唔反政府？

就係冇出去先開到post,聽佢講出去個班仲坐梗48

成立黃登
連登已經係共地

唉
根本唔係放負
而係要彈性走位
先避免poly一役既慘劇再出現

不過講乜都無用 無理性討論空間
一句pr五毛ban埋黎已經無視一切

推呢個！！！

抗爭咗成年仲想用遊行表達民意
好聽啲講係天真 唔好聽係無腦

大佬 唔係想放負
但行動前可唔可以自己理性分析下出去實際想達到咩目的
你估我哋見到黑警濫捕好撚開心？

根本愈嚟愈多人覺得遊行唔work
你哋係都要ff依班人係pr 五毛 收咗錢
喂呀哥唔好自己呃自己啦
認清事實好唔好
叫得無大台就係每個人都有自由意志
幾百萬人有可能個個性格想法一樣咩？
你喺度排斥異己 遲早變共產黨啦

每個街係都係狗
然後油麻地到銀行中心成條彌敦道仲逼撚過過平時旺角

你同我講無人？

Consolum 為左錢 衰撚過藍絲衰撚過共產黨

如果大家夾錢 搵間pr公司打番走班垃圾 有無得諗

或者大家有咩建議可以做？

政府：你真係覺得你地有能力反對到？我會十倍奉還

咁''多人"就冇咁多人比人拉
你知我講梗乜就咪spin走
遊行黎講唔夠就唔夠

你要為啖氣而9up吹你唔脹，咁而家結果係點？咩人被人拉，班狗有冇事？政府比你反左未？

係唔夠之前多人

抗爭黎講，你需要睇人數行動？
唔止你，大撚把人係咁

制造無力感係極權常用手法，
連登唔刪PR acc,
其實應過上少d,
連登同現場相差太遠了

樓主講得好

啲人一直鼓吹失敗主義 想搞到大家灰心

繼續推

冇錯 怪責抗爭者其實只係怪責受害人

有高見咪分享下，唔好收收埋埋

推 正視聽
都係果句兄弟爬山
好多不同年齡既人嗌口號
係集氣 亦係知道大家仲喺到

冇錯 上嚟放負果啲根本係有系統吹緊風

真係頂撚班滲透撚唔順

推 希望大家唔好被打沉

咁結果咪係冇之前咁多人搞到多左人比人拉

仲有分化撚 失敗撚

乜撚野都滲透分化。
咁搞手見無可能完成遊行係咪應該叫人解散/轉終點
死左去邊

唔岩聽就滲透分化，又唔係你地比人拉!

淨係上連登已經夠哂shitty了

頭腦已經訓練到好清楚了

有幾多理性討論
定冷嘲熱諷 單單打打
何況唔少ac起完底 都明顯睇到藍絲五毛會講嘅嘢
唔理係咪假膠 都好阻礙討論

唔好當大部分人都係唔帶腦
有point 手足識分析
少部分唔帶腦嘅 咪分析埋比佢地聽咩環境 有咩後果
用理據去話比人聽有幾大風險
完全唔需要講自己個立場出定唔出 冇人想知
手足要出嘅都係佢哋嘅自主決定

覺得佢危險就做多啲backup支援 報哨睇哨 etc
尊重唔係淨講 老細都成日講尊重 有幾何做到

利申返 覺得搞手搞得差

block it laaa

up

你block左勁撚多ac只係顯示你on9, 容不下同路人其他聲音

總之你就係放負撚 五毛啦 （連登仔話係）

上年6月開始，某啲人開個吹風post就會有系統咁生正皮出嚟，每隔幾秒有鬼acc推同正皮，report完就ban左都仲有大把

好多手足都有腦
但呢個post好多人淨係識將其他意見當五毛、唔撚啱聽即block
呢啲就係無腦

你一嘢assume咗對方一定係同路人都on9喇
起吓底 睇下對方講啲乜先
有建設性意見就快撚啲講 齋屌就要預比人當帶風向五毛藍絲pr

冇架，場仗根本都冇得打，人地就0成本，你地次次出去就被拉一百幾十，型完之後第二日上A1當賣廣告囉，當你搵唔到方法而為做而做，損失係邊個？

離地到on9 明知今時唔同往日，仲要亂搞所謂街頭抗爭

物資支援同人員支持度已經大不如前，加上疫情因素無可否認會令人卻步。當日200萬人嘅力量，你覺得幾千條友會做到？

既然達唔到效果，而路線/佈局一早俾人睇穿哂，仲死都要出去唔係on9係咩？而加啲搞手根本講就無敵，同大陸小粉紅不遑多讓，仲要水人出去送死

你可以話咩為理想而奮鬥，但用一個成效咁低嘅方法去做，我真係不敢苟同。每件事都可以用唔同方法去處理，最係點選擇就係強者同弱者嘅區別。老實講成班人既然唔識審時度勢要on9送頭，真係一啲都唔值得同情

咁應該點？
留返屋企留到2046？

白俄噚日有示威 拉咗幾十人
香港人噚日行街 拉咗幾百人

有冇做過開twitter/Reddit/登報/文宣?

有啲連登仔何嘗唔係assume左對方一定係五毛同狗

pp

有

認同有呢個情況發生
提醒返叫手足留意返就可以
如果呢個係問題 其他手足會睇到
但依家最嚴重係班五毛藍絲pr帶風向

有冇問題見仁見智啦 不過我就覺得admin不負責任點都有問題架啦 最慘係連登冇得有異見 有人仲當自己係五毛

Haha佢鐘意啦

咪撚嘈啦
總之你叫人審時度勢 你就係五毛
我地要既係浪漫主義

呢隻已block好耐

起底算係有出個建議post
只係表達唔同意見啫

Tui

老實講街頭抗爭先可以令到抗爭熱度唔會減退

唉 連衛兵真係連衛兵

比666 spin 香港回覆平靜，大部份人支持國安法?

On9就係依種心態先冇腦同害死人

個風向就係講到唔出就係垃圾
出左就好撚聰明囉

而家熱門啲post洗走晒
屌你pr
收錢做陰質嘢

咁你知其實仲有好多野可以做架

呢種語氣已經唔撚係手足啦

岩

其實以前有不反對通知既遊行，都比狗cut時間立即拉人就知，香港從此以後再無安全既遊行。

如果有安全遊行方法既話不妨講下。

你睇幾日前係咁？平行時空？

不嬲唔同人對街頭行動有冇用既定義範圍好廣 只係呢度一提出唔同意見就俾人話放負/五毛/PR 連登只想聽讚美唔想改善 某程度同中共冇乜分別

人力物力唔夠你仲出去為咩？俾機會人濫捕製做畫面？ 停一停，養精蓄銳，等下一個trigger point出現先再吹大雞會死？

而加9出亂送頭，亦無實際得益，同旺角鳩嗚團有咩分別

怕損失而乜都做，果啲叫港豬，唔係抗爭者

團結呀呀呀呀呀呀呀呀呀

咁鐘意浪漫祝佢哋早日成功送頭

只能夠講
block 人果個可以係公關
屌返人鳩block 果個可以又係公關
根本就係公關假扮大戰

真港人都未起身
成塊板已假ac互屌

個風向係咁
冇人搞行動→静左落黎，到左雨傘後期，放棄把啦
有人搞行動→冇用，送頭

真係唔講唔知admin自己靜雞雞死左去南丫島

同你玩浪漫主義先叫手足？見到前面係懸崖仲叫你慢慢跳先叫手足？

推！唔灰心呀大家

有d人要絶對安全先出㗎
呢個係佢地選選擇，我唔會屌佢地嘅
不過唔明佢地做乜屌人送頭

真係好笑，你依d咪叫小朋友同in9囉，明知冇成效都要做，最好水多d人出去被拉做好個a1畫面，滿意未？

咁我屌搞手冇叫人閃然後自己閃左去南丫島ok?

比人捉左班人都唔會想人互屌啦，推其他post加推國際線好過

數字嚟啫有咩所謂

正視聽

雖然唔知事實係點，
但犯法既人會公開同人講自己犯法咩？

fb一大堆熱狗屌人送頭

禁錯不推

day one 搞手已叫唔好撚狗保持移動，到左終點就散

洗唔洗話比你知着乜衫企係邊枝燈柱下面等人拉

call人出黎比人濫捕唔緊要
不過我比人拉就唔得
明白了

個風向係覺得危險唔出 -》垃圾懦夫

放負撚真係唔駛理，由佢沉

你有冇諗過 由一開始 連登仔都只係諗住正評推下 冇諗過真係出

會唔會我地太高估D人識自己走

佢去南丫島都唔係最大問題，我明佢admin可以虛報地點。但佢係眾多搞手之中叫完人就消失好耐果個，佢係咪現場都好，條友連水都冇幫手睇，逃生路線果d乜都冇，果個channel淨係識forward新聞，我睇唔到佢係有心搞個活動而係做左freerider，你有冇見過其他搞手好似佢咁撚衰？

咁嬲既原因係因為已經唔止一次，之前聽聞某個黎明行動個admin本身有plan，但佢好似唔知醒，搞到手足on99咁罰企幾個鐘，有d未開始已經俾狗咬左。我覺得做得搞手都要負番一部分責任，係連登覺得冇問題。

有咩?
我見全撚部都係冇用/送頭喎
不如你揾個垃圾懦夫post出來?

隻中學雞日日開Po叫人去
前一日突然間開個Po叫人唔好去留低句自行決定咁唔負責任先成班人入去屌柒佢
就變咗比人追擊叫人唔好出

推 冇用撚睇到幾多人未

真係好笑，你好大人腦明？你計算到乜嘢有成效乜嘢無成效？你知就唔會無方法啦
向來抗爭就係敵強我弱，如果我哋咁撚強，招招攞命，一早收9左佢地皮啦，洗撚抗爭咩
對手愈強你愈縮，不如返屋企瞓啦，反正你又無好建議去說服人點做成效好過上街，一9就收仍然甘願犧牲既手足皮，就算你唔係5毛藍狗，都係同路人囉
你呢啲廢9，淨係識講乜9野唔得，做乜又無結果，有人做野又話無用，又無建設性既意見，收啦

好撚煩!
過左成年啦,我諗出得黎就會預左有風險,咁我自己承受到就ok啦!
係鐘意出黎送頭呀關你地撚事呀?
唔夠膽出黎仲好意思屌出黎既人?

現實係好多人中意企定定食花生/撚狗
4點幾各大channel已經開始warn包夾

無人出又點會有畫面消費 一見到有被捕畫面即刻知道機會來了 起勢咁借黎消費推上所謂國際 消費完next等下個機會

咁可以點做. 咁多鬼ACCOUNT. BLOCK都手軟.

咁就坐嚮屋企等運到? 就無人比人拉. 遲啲咪又係拉, 去邊都可以拉你架啦

同意

自己衡量左風險自己出，無問題
但記住，你比狗咬當刻無人會抱住你，拉走你，佢地只會掉低你走，然後人道支援係要燒錢，自己亦都會失去前途，諗清楚自己付出同回報成唔成正比，值唔值得為左一個已被圍堵既政權繼續犧牲

至於出post或者留言叫人點都要出果班人，仆街冚家剷黎。

遲d係送去集中營

唉...上面嗰班有份屌嘅，唔知有幾多真係有出，
最仆街嘅，就係嗰啲叫人出, 屌唔鼓吹出嘅人, 然後自己又唔出

之前出過都可以照拉

希望你真係有出啦
叫人出自己唔出嘅人 真係要落地獄

不停撳掣部會快啲到？

呢個帖睇到有百幾隻放負撚。

早一晚admin比左各大哨channel d link 同 bot出來，d哨channel 當日運作正常喎

ulp

講到咁巴閉人，又做左咁多野，一望原來又係失敗者，繼續依d心態啦，同打多d J,今晚發夢會光復到啦，弱智學人講抗爭，真係笑死

以後唔洗籌錢登報啦，水多d人做野咪個個星期上各大報紙A1囉

我覺得咁
比意見唔一定係5毛
不如以後大家唔好冷嘲熱諷唔好放負唔好亂屌手足
一樣可以表達同樣意見
見冷嘲熱諷又無建設性意見
一律當5毛

我相信係少數

你講得啱

中

點解覺得危險唔去
要覺得羞恥

喂，高人，高見啦，講咁多都係無實際既建議

用埋共產手機仲咁多野講呀柒頭

推呀！！

重狗仲水人出 到底邊邊先係PR 自己諗啦

反對左成年啦喎，訓左成年？

結果係國際頭版係警暴，勝利12人仔女終身大灣區生活，遲下陸續有嚟
你以為攬炒係口號？

其實負皮然後無視啲五毛最好

呢個post引左好多 dormant ac 上水面加入駡戰

嗱，事實唔好攞出來講，話你係阿sir同5毛啦

好恐怖

對面街叫緊,迎面而來嘅又叫緊,連過馬路d人叫緊,但連登話無人

自已唔夠兵係咪即要下下衝上去比敵人磨死？

我針對緊我reply緊嗰個人
佢話因你而「坐監」呀嘛
我幾時有講到好輕鬆？？
你都九唔撚搭八 啲狗鳩拉點解要係我負責任唔係班狗要負責任？？ 個活動又唔係我搞 我亦都冇叫人出去
屌你老母

咪就係

777用唔到銀行好慘？大波華做唔到按揭係屋企喊緊？
3萬隻狗冇錢開飯未？

哇，你地好成功呀，好叻叻

低能同弱智都要有個限度呀，依d野真係以為咁有用，你今時今日就唔係到發夢打飛機啦

其實點解唔接受
叫人唔好出既都係你地自己友黎
根本你地就有唔同意見
主張唔出 就比你屈做分化pr五毛
主張出既 就比其他人屈係狗係五毛
成日張所有問題歸咎於五毛身上
唔去反思原來黃絲都有唔同既聲音
台獨都有分台獨 華獨
統派都有分籃統 紅統

因為佢哋無岀過去
可能係啲有不反先去既人

班放負撚真係好煩
乜都話無用
自己又講唔出其他提議
要光復香港首先要光復連登

其實唔夠人就冇得走位，下下都大圍捕走去邊？
有十萬人就唔同

樓主宜家咪屈緊唔出果堆係五毛囉

麻煩樓主置頂 除左Twitter之外， YouTube都係重要國際戰線 有手足整左國際channel

講得啱。永遠都係：自己行動，自己負責，唔好理搞手係邊個。

你講野個tone咁似狗既

露哂底打壓市民好有用？作用力同反作用力，你打壓市民，市民反抗，就係咁簡單

係你依啲弱智奴隸先覺得乜都唔做就會無事，比人強姦都唔敢嗌救命仲要屌柒嗌救命啲人無用

乜琴日宵禁？行街犯法？

感謝理性討論
我第一個回覆嘅原意其實係想大家知道，出唔出，點解出，係要有目的，唔係為左其他人，亦都唔係唔知出去做咩好就出左去先，咁樣會好危險。

至於泛民臨立會問題，我覺得唔可以同街頭比，
1.無遊行嘅平日，旺角一樣多人，“瘟疫爆唔爆，爆幾多“，數字喺政府手。
2.另外我覺得同泛民要講抗爭意志 ，佢地應該聰明d，而家對家DQ你再延任，你應該所有人都走，走淨比佢DQ左果幾個，拋番個波畀對家令佢矛盾，走左嘅人用前議員身份，去外國遊說叫人支持中國，愛國呀。可惜佢地無膽。 以地事秦猶抱薪救火。

人話

但老實講 唔容易分
而家d pr真係勁左好多
佢地識得捉人怕死/懶惰/自私既心態
幫人諗晒借口講到take risk問題
聽落永遠係岩
因為唔take risk係短期結果論黎計一定無錯

但都想大家諗清楚有咩野係可以無風險底下不勞以獲？就算出黎無實際短期收獲，都唔等於出黎無用。

不過我自己其實都唔知道邊d應該為之出
邊d唔應該出 唯有每次綜合性質/風險/反應去自行決定。

南亞仔出曬名係保守和理非啦，最愛就係光環同影靚相嘅行動唔少和理非都係咁

只係我都讚成尋日遊行無義意，為叫兩句口號冇二千/48個鐘，值得咩？（食狗肉另計，不過尋日冇）
我用嚟做其他嘢唔好？
呢個階段仲肯出嚟嘅手足我當都係有行動力，你哋其實有好多嘢仲可以做可以學
見到咁多人怪搞手，但係認真嗰句，呢刻出嚟就預咗要畀人拉，但係每個街口一隊狗，咩安全路線根本唔會亦都無可能有，一切只能靠自己be water
你唔出嘅原因係唔係你內心屈服咗得自己知，但係唔該唔好怪一班未屈服嘅手足，包括搞手

收皮啦你老母塊系皮比我屌到就黎反喇

正評

請善用起底function

不嬲行動post唔睇連登

放負影響唔到我
不過要 矯正返連登風氣

同豬玩泥漿摔角

有時用下自己個腦 唔好睇咁多連登先做決定
已經差好遠

危險嫲，遲啲可能網上言論都要大搜捕，果啲人網都唔上

佢地得連登一個地方引風向
d資源擺晒係度

自從間pr公司中標後就變成咁

開新場啦 連仔無撚用

一講個12歲小朋友，班PR收撚晒皮

推

大家要光復連登添呀

Good po

我講緊唔去仲喺度冷嘲熱諷嗰啲

咁不如你解釋下「不如一齊估下今日拉呢289個最後有幾多個會坐監？」依句係咩用意？

係覺得好少人會坐監而覺得不痛不癢？

浪你老母漫咩，又玩二分法

如果呢個po 153個負皮係五毛
而3146個正皮係正常用戶
粗略推算
等於有5% account都係pr、五毛

當會員人數30萬嘅話
即係連登有15000隻五毛
大家上連登要保持清醒、獨立思考

而家係你明知個地方有好多強姦犯仲要衝埋去呀，on9仔，弱智就唔好出多聲啦
你班弱智戀戰撚真係以為好好玩

Pishhhhhh
心水清望一望個熱門都知咩事
全部俾啲kpop同講女post 洗走哂

呢句嘢係證明黑警拉人係濫捕
咁都睇唔明？

pushhhh

唔係有希望先堅持
而係堅持先有希望

一年過去啦，希望大家仲記得呢樣野

真
其實有好多一睇就知咩料
直接ignore 就算，唔駛咁認真

大家有無留意到
呢兩日D PR係到暗示近手足係有人[煸動]出去

支持 自己帶腦上連登就得

佢都係想以後冇示威啫 人哋已經好努力

係，完全係藍絲思維

用開amazon

其實都block 左好多

好靚畫面

黑警濫捕就唔洗你特登講啦，但係唔代表唔洗坐監就好輕鬆，你試下入去狗屋坐幾十個鐘就係明知黑警會濫捕先更加唔應該叫啲人出去硬碰硬

建法抗社會概念 取代法治社會

當權總混淆法治(人民立法治理社會)法制(政府立法治人)觀念

應改立法抗概念改變思維，法律用於碓立
、人類權利
、人類義務=抗衡惡法/霸道/不公/反人類普世價值

有本事你咪駁我囉，剩係識執人口水尾上連登都成條廢柴咁就知你現實做幾多野啦係咪出去影張相打個卡就當自己好勇武咁呀

咁你一定做咗好多嘢 有冇自拍放上嚟證明一下

屌你究竟明唔明㗎 都冇人話過好輕鬆
你啲point我收到 唔使重複幾次
我一開頭個reply只係回應緊隻宜家姦屍五毛

而家啲手足信 tg 都唔信 lihkg 啦 ,
之前啲和你 lunch lihkg 完全收唔到風

叫你駁我呀柒頭駁唔駁到呀？剩係識講埋啲九唔答八既廢話係到單單打打

成日講水人出去 以為啲出嘅手足係模擬市民啊？個個唔知有咩風險？過咗成年個風向竟然係轉到笑出去嘅手足 喂你唔出咪做啲你覺得啱嘅嘢囉 係要人受你哋嗰套

放負狗好撚有組織

懷疑成班都係狗隊做文書 祝成班毛毛中武肺死全家

就係咁簡單
依家都仲有人屌緊搞手

咩九唔答八？
你想問我做過乜嘢吖嘛 咁我咪問返你做過乜嘢先
你講到自己好勇武好勁咁喎

講到大家喺屋企
班狗就唔會上門拉人咁

呢幾個月拉咗學生報紙佬議員就見唔到？

佢班友同藍絲講「煽動人出去」冇分別

第一版就有幾隻
快撚到

過左9月6 啲PR狗收左工
連登即刻「正常」返

推
保持清醒

果啲你自己搵都有啦 使鬼佢搵咩

尋日熱門得一兩個906嘅post
真係好多PR 0.5 ac

咪係囉，洗唔洗煮埋飯比你食?

唔明你想表達乜 有咩關係

咁的確係有未成年手足冇咁識唸都會跟風向既 個個都咁醒點會點極都唔化

好多潛水ac浮出泥

連登仔：呢個係五毛分化撚 blk！

唔洗自己幾勁都覺得你廢啦

嗯

慣架啦慣架啦

手足又唔係第一次俾人捉鬼 意見不合唔係最灰 最灰應該係俾人誤會

哦 即係乜都冇做啦
淨係識恥笑出去嘅人

整返p牌， 2019年612後嘅永遠p牌
我自己有份都支持

活動前：
五毛：出去咪又係送頭出黎無用架個遊行好鬼唔好出啦

活動後：
五毛：笑死咁撚少人出抵送頭啦多人出咪唔洗送頭囉

五毛又贏五毛無幫手減少遊行人數

又贏

你諗佢地好似香討個d回覆就得，無視佢地

因人廢言

與其講多謝 應該講「辛苦曬」

你搵到我有話人送頭既post 我會扣糧架

點解你地覺得有人滲透, 而唔係有一批意見不同的人上緊連登

使你提咩

其實兩樣都有 只係佢地唔識分 連登只接受單一聲音 一唔岩聽就係五毛

叫人火魔狗屋咪又係pr呀？

上年梳士巴利集會個搞手都比人屌啦
係咪又係pr呀？

我唔認同為做而做 亦都唔認同街頭抗爭係唯一出路 但我唔會批評手足既做法

出去小心啲 辛苦曬

唔尊重抗爭手足，仲冷嘲熱諷嘅，根本同藍屍五毛冇分別

需要手足幫拖
好多五毛/PR/放負賤種

pusH

推 pr狗5毛放負撚死全家

Block 咪block 關你撚事咩
你估我無起佢底咩on99

屌你老味,
成個ig啲人都係一個吃渴玩樂story夾雜一個抗爭報導story, 梅花間竹咁出,
我都唔知尋日比人拉左嗰300個手足得到啲乜野

係唔關我撚事架
不過我就唔明block人有咩意義咁囉
比人block又唔會少忽肉

Exactly
有啲人以為睇下人開過咩post就分到係咪五毛
都白撚痴

有人一話block 啲五毛狗垃圾PR account 就勁緊張

話block account 都唔知啲垃圾狗緊張啲乜
衝出黎覆完又覆
Block 7你咪block 7你
五毛狗垃圾PR

你咪繼續精神勝利法
你同林鄭見唔到大型遊行就話好多市民支持黨安法有撚分別咩

出得去既手足都度過風險架啦
如果唔係一開始就冇呢個運動啦

我係屌緊啲叫人出去既人，幾時見到我笑出去既人？

同埋周圍屈毛 呢幾日block唔撚少